街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

FF少陣啦

歷史上有人做過既野，唔叫FF。

我諗住喺月球建立自護公國
到時會出張宇宙通行證畀大家

其實有諗法。不過200萬人點對共

直接PMC啦
而家PMC都有startup

千里之行，始於足下。
我們始終太廢，唔咁樣轉場好難有轉機。

不嬲都話整個離岸acc去捐
一早咁整星火咪唔會俾人凍結d錢

咁歷史上有冇人做過？
海外建軍歷史上時有出現

鄭立：革命就是創業？坂本龍馬創立的「龜山社中」

史上好多革命都係玩海外暗殺， 古代嘅人都知道響本土作戰勝算好低， 就好似當年荷蘭從西班牙手上獨立一樣， 荷蘭人就係不停響海外 暗殺西班牙嘅官員

同意，其實長遠必須建軍，愛爾蘭共和軍其實係我地榜樣。

1. 同台灣deal設立國防軍香港營～
2.根據台灣法律所有國民須服兵役～
3.新增暮兵移民，以參軍為條件發香港人居住證～

現時大部分資金用咗係被捕法律援助，
根本係錯撚哂。
完全同意

終於有返啲有用post，agger要海外建軍

當年孫中山點解係香港做根據地？因為佢係清政府法外之地，而香港完全係中共嘅後花園，無可能做到有組織嘅抗爭。

而家最好就係將組織成立係台灣，再加上其他海外戰線

留名
孫中山都有係海外搞基地
抗爭到左樽頸位都係時間搵下新突破

但錢喺香港點樣合法出海 銀行啲AML policy嚴到仆街

絕對同意

雖然頭幾個comments都屌鳩樓主. 但我g持你
你講既野都好岩

同意

i mean 港僑當然係一個來源 但大部分香港人點參與 始終財富喺香港比較集中

其實樓主唸法無錯

推

啱，冇實力講乜都冇用，建軍救港夠實際

當開間公司比人投資咁得唔得？
但係又點樣可能防到共諜？

1. 台灣強制兵役時間短、訓練hea。
2. 咁樣會俾大量間諜混入台軍。

重點唔可以經香港人手搞
個個貪撚到仆街

啱真正武力唔係以卵擊石

要有財力 先會有權力

當年孫中山都係有資金先玩到咁耐

孫中山其實長期都唔係強國本土，
去日本r人幫手，
本土淨係搞地下活動。

睇返歷史革命成功既又幾多個係靠街頭抗爭？
美國獨立建國都要搵法國人幫拖

衰d講，而家就算支爆內亂，
香港只會被強國軍閥同黑警武力佔據，
海外建軍係唯一出路。

贊成搞革命，再係咁鳩出送頭就唔好話抗爭，根本唔夠班狗打

黃色經濟圈海外投資

養兵千日，用在一朝。本土養唔到，咪海外。

有得諗
第一步應該點做？

recruit by invitation only

入左軍政階段

只係另一種方式戒嚴

加上香港 cctv 俾popo 控制左好多

好文

有冇諗過先強行佔領長洲/南Y島，驅逐班狗，之後守到老美軍艦到？

現實咪有例子囉
法輪功

好

其實東印度公司係做啲咩

呢個策略既第一假設你守得住
第二假設係老美真係為左香港人開中國波
兩個假設都係好虛
樓主個建議係有得諗
世界各地咁多年黎係有為數不少既香港人

支持
但問題係唔多人認為要海外成立東印度公司同香港義勇軍

比巴打講

香港人！創業！

推有用post

係ff定係方針，睇你做到幾多

屠龍小隊逃左去邊？

早一頭半個月仲係度35+
講呢d野連登冇人會理

推 引發思考

我覺得呢個post好撚正確 係香港境內做既野優勢全部都低 比狗比黑社會低
建設本土海外勢力
題外話如果想攬炒 用香港之名攻打其他國家
以攬炒香港 唔洗成日等人制裁

咩歷史

呢啲先係行動post呀嘛
東突真係全民勇武一人一把刀
結果咪全民入集中營

希望有資金嘅人士可以研究下

姦淫擄掠，殖民

呢隻五毛黎 樓主唔洗理

冇，武力差距太大，
老美要黎一早黎咗。

長洲只會係大d既poly，
到時唔係遊繩跳橋，係跳海。

建立海外武裝，
之後再非法入境玩本土遊擊隊。

一定要一入本土就已經係有軍火同軍事化訓練既部隊，係香港敵陣入面組反抗軍係唔會work。

放心啦，佢五毛黎

香港係時侯需要一間海外保安公司。
非洲人會需要香港的高級保安。

要奪權 就要有海外流亡政府搭路做外交等等
好明顯政權和平交接嘅機會係好低

#2同#54都係

以我所以black bloc 小隊應該想行呢條路線

之前出咗條片

pp

呢啲先係長遠計畫

200萬人有錢

可以集資去組軍

最重要齋講冇用
而家開始要實行

PUSH

我覺得個方向係好好，但一定要有手足同到外國政權暗地合作，先可以成事

推呢個
有建設性

大佬，唔係想打沉你，你講緊19世紀既事呀，嗰陣資訊幾唔流通？清朝有CCTV?

根本係喺海外番黎刺殺既機會都好難有，如果係出咗名既話

好似有得諗，幫推。

係咪即係第一步宜家要諗點海外籌款？

11

推呢個，喺海外共產黨吹得我哋脹咩？

人地有水警，強行登岸阻唔到

up

冇得靠人數 只可以靠科技
仲要組織好耐好耐

有生之年都未必打得爆支那
但係似乎係惟一辦法

樓主唔洗理頭幾個覆果d 傻閪爭議性文
一定有五毛
外部勢力 內部奪權 缺一不可

我支持樓主
只要有一個有號召力嘅人去做
香港人包括本人都必將訓身去做
搶返自己嘅家園

淨係糧食問題都搞唔掂

始終要有人脈同可信既流亡者搞
所以我提出黎廣泛討論
比有能力既人睇下有冇野值得參考

pish

非常認同

咁就幫手推

諗得過，可以connect 埋海外反賊手足

直接請僱用兵？

Agree,推唔喐個post根本就要喺出面成立部隊,就算真係全民勇武,最後咪都只係集中營,除非到時嘅全民勇武係一人一把槍,9開刀打鳩死班Dog

五個多港人國家一定要搞
英美澳加台

Push

本身黃圈嘅原意就打本做東印度公司

唔知幾時變咗互助、食得開心就算

唔好搵新彊黎比得唔得?新彊係共產黨連拉2萬人都唔會上到國際新聞

終於有返啲有腦同實際啲既意見繼續街頭抗爭=被狗任打任玩

呢個似五毛

最好革命可以外判

雇傭兵叛變咁點？

好贊成，一定要受軍事戰術訓練，再有返軍階做一個指揮鏈，如果唔係永遠都只可以出去9企同9跑

與其日日喺連登鳩up話全民勇武出刀出刀

不如落手做樓主講嘅嘢

零忠誠度。
拎左錢走佬唔做野，你都吹佢唔漲
更仆街既仲會出賣你賺多筆。

如果你有能力令佢吹漲，
點解唔一開始就自己做。

抗爭基金都係想資助抗爭者
係後來變左官司錢

留名，金魔法師準備下半世all in社運

荷蘭從西班牙人手上獨立嘅歷史

唔怪得共產黨係咁鬧黃圈

Agree

刺激可能難做，但海本建立資本、武裝一定實冇死

咁不如你又講下邊忽天真？

我覺得要佔島，但係要佔d難去d既島，放革命工具

一來，島難去，易守難攻
二來，隱閉
三來，近本土

在島上佔山為王，自給自足，再發展軍備

有一艘核潛艇都夠

真行動post，希望見到又有能力嘅可以考慮下

就係要呢d

靜到冇做

lm

Crypto currency
其實遲早要有

不如海外重建香港先，猶太人都用咗2000年復國

已經勁撚多五毛入晒嚟

支持。第一個願意到海外幫手反攻香港

一係外資走哂，開始制裁香港，強國見冇哂利益就推23條。
一係強國推23條，外資見唔對路走哂。

到時香港同大陸普通城市就一樣，
你以為新疆真係好遠？
一年前有冇諗過香港可以癲到今日咁？

Tui

海外的事海外做，我講緊幾百年前的荷蘭人

咪撚玩 你知 你政府唔知?

如果真係有資金準備
我唔怕行多一步

上面有齊晒啲出名五毛

agger
佢哋根本意識唔到依家局勢有幾兇險

有用po
長期策略

新時代要有新諗法，歷史只能作參考，雖然我都諗唔到

200萬人集資送被捕手足移民好過啦， 海外武裝，outer heaven咩， 係咪玩得多metal gear

咁多五毛，証明呢招有得諗

Lm

唔洗應佢啦
出晒名既毛

根本就係

冇中資，宜家邊有資金？

哩件垃圾一早block咗

又唔好咁講，始終討論post都係要有反對意見，當然得個鬧字嘅嗰啲就收得皮

個諗法其實幾好

留名學下嘢

成班入晒嚟喺度話冇可能、FF，驚撚到

前入境署署長個女響加拿大畀人用十字弓射殺，最後係拉唔到人， 海外暗殺行動真係好恐怖

支持

Aggar

你睇下啲名啦，全部我都認得佢哋有邊個講嘢係有point，咪一句話你FF

弱智?

成班友比海警圍住恥笑

難得地有遠見

建軍第一步應該由security公司開始先
呢一步係香港行唔通因為牌係黑警批 但係係海外可能可行

轉頭連登會屈佢哋食人血饅頭，又會屈起大台

不過真心覺得需要大台先行到下一步

大部份都同意 但唔同意唔夠勇武係錯
你個例子都係poly陣地戰 但多人都唔一定要打陣地戰
如果勇武夠多 可以不斷快閃堵路同裝修紅色資本
咁已經可以令對方疲於奔命同有效打擊政權
不過當然都要預計會有好多犧牲

所以搞左成年就係為左集資比手足移民？

其實我習慣咗有block錯無放過，所以一個五毛都見唔到
我覺得全部連登仔都要咁做，唔好覆直接block，先可以孤立佢地
討論下

講真呢個地步
一係外國插手
一係建軍
一係等死
我唸唔到仲有咩出路

不如海外重建香港算

今日立法會連登仔做得好！

唔好亂咁屈毛，澳門人比高登屌成幾年先出得一兩個出嚟同我哋鬥屌，睇得出佢只係憎香港人但唔係5毛

方向唔錯

同意樓主

問返佢哋嘅意見就得，可能有啲人真心反對

樓主想法唔錯 我哋嘅目光要望遠啲

個個係西印度公司，冇東印度公司，香料群島仲係到食緊人肉

支持
對家已經有哂對策
仲係打無戰術無統領既戰鬥一定到瓶頸
更唔好講而家出黎只係得唱歌屌狗

我覺得唔洗幾百萬人支持
只要有一萬幾千個戰士可以訓練到出黎
到時就會lead到一班本地勝利球迷出黎幫手

不過我諗要搵到有某個國家幫手借地
亦都要搵得到軍火商提供到武器
更重要既當然就係有唔怕共產黨既金主

香港自己地太細
搞革命軍最起碼要有個基地互相照應 都未必做到

冇屈
佢直程有人狙擊嗰種

有歷史先例，未至於天方夜譚

最怕block錯人
因為自己睇法唔一定啱
需要自我反思同討論

push！！！而家嘅抗爭犧牲得太多，要有另一個打法

200萬人移民好過啦， 有啲19國家二三十萬港紙就搞掂

咁你咪好幽默？

唔使討論呢啲啦，討論返主題就ok，佢地最想你回應佢

唔犯法嘅地方？？？？

月球。

當佢假膠就得，真係五毛唔會同你無意義對鬧，佢哋嘅任務係令你哋自己人鬥自己人，通常無意義對鬧得BLUE C或者假膠做到

贊成

共產主義最薄弱的一道鏈環出現反革命

一般先海外建軍，搞唔成再用武裝力量建國。
所以，還是先要有一間海外保安公司，以及有海外的資金流。
但中資的影響力在海外很大，而且當地華人都是潛在敵人。

巴斯克係一個好例子

係西班牙作戰
但後勤基地，生產基地，組織
大部份係法國

法國係佛朗哥當政時
對好多巴斯克份子
長期視而不見 不積極處理

所以巴斯克先可以長期保持戰鬥力

法國大力打擊巴斯克
係西斯牙民主化後的事

可以FF下簽個deal：

如果台灣肯培訓香港人，人工洗費由香港人籌，共產黨打台灣嗰陣香港兵幫拖

樓主講嘅係啱，不過唔到連登班蟻民考慮，根本冇個本錢

樓主講得好有道理
海外保安公司有無得諗？

巴打好有遠見
相信好多人話支持獨立 但冇諗過背後有幾複雜
流於嗌口號嘅層次
講真支爆只係獨立嘅門檻 而唔係目標
之後要點樣令香港生存落去先係重點

要幾大隊軍隊先可以打支那？啲人邊到搵返黎
你估人地真係摺被？

同意 推

勇武的確係可以改下方式
但唔好諗住自己唔好乜都等人做
想玩靜靜地嘅都要有人玩先得架

手持鴉片就有得屌閪既連登仔袓先

好難 但係一個好建議

push

有冇咩書可以參考吓

集資買地
甚至買島

有無人外交承認唔重要

有左自己的地方
可以起後勤基地 訓練營

買保險果下如果同agent左手交右手回佣，fat fat

5毛極速追新poat開工

首先要有大台，連登就反大台

值得深思 街頭抗爭除咗煽情同迫中共出醜之外 已經係冇實際作用
冇把槍係唔會有人理你

所以我咪叫你唔好應佢

組織性好重要

詹兄成日做免費五毛

咁就證明呢個大台有冇用
有用自然有人支持

佢地覺得諗下就做到

唔會去諗可行性

唔係二元對立嘅
兩樣可以分開做

法輪功太和平

起碼有兵在手先
自己訓練
加埋周圍出兵攞作戰經驗

唔係太明...可唔可以講多啲

首先要諗點樣有人才同資金送出外國
點得到其他國家官方支持
或者地下組織支持
你有錢都唔等於有人肯賣

與其諗可行性，不如諗吓點樣實行

Exact7ly

冇衝突，你可以支持大台或者唔支持

良善巴

可以spread個概念出去先

修正一下，係「將重要嘅過程搬去可以被容忍嘅地方去做」

要咁做要個地方，除左美國同台灣，應該冇其他人肯，就算佢地都要顧及外交壓力，一定係低調做，除左黃之鋒/泛民一類美國極信既人去deal，冇其他人deal到

呢個idea好痴線但我鍾意

基於地緣，同中國呢個地區（不論中共滅黨與否）必然係長期對抗關係。實力唔可能一時三刻變出黎，淨係靠現有資源終有一日個俾人磨死。

錢係其中一樣好重要既野。
另外我覺得可以同台灣多啲聯繫，
佢地有糧食有工業，可以補到香港既短處，互惠互利。

一早block左 五毛黎

其實仲有一條戰線叫大陸，我就唔想14億裏面真係冇人敢反，自古以來滲透一直都係唔錯嘅戰術，到時如果真係開打，又有城市諗住作反，諗諗下其實係有贏嘅機會

其實冇錯 但喺呢個時代會被定義為恐怖組織

留明

不如直接D建立太空基地
發展衛星炮科技
一炮打撚死中共

笑撚死我

中二病少陣當幫忙啦

你睇下呢10頁裡面有幾多充滿失敗主義嘅cm
就知道唔需要再留戀連登呢個平台
已經滲透到冇得救

係 成日都話要全民勇武
但只係見到勇武人數愈黎愈少 都唔知仲有冇500個會出黎
如果有勇武有幾千人 都已經可以差好遠

留名支持

第二段好中，無完善軍備
到時一粒彈一個島搞撚掂

推 高質到不能再高質

諗遠d 南沙群島係理想據點，事旦執個島，個個國家話有主權，但冇人敢動武，又有美國軍艦定期巡住

我你外太空問侯你媽媽

人唔使多，問題係武器渠道同軍事訓練

台灣係唔錯選擇，但係要台灣人冒險收留我哋，除非我哋真係可以帶到好大利益比佢哋

即係拉攏外國勢力之餘
要建立自己喺外國嘅勢力？

Source?

同意巴打講法 呢個概念就係下一步

同意
香港獨立 唯一岀路

其實建軍目的係咩？打解放軍定打黑警？
對解放軍軍力軍備全球計都數一數二，點打
仲有飛彈核武點應對？

講得好！海外軍團唔一定要反攻本土，亦可以經緬甸越南打入敵方背部（雲南、兩廣），分散香港本土嘅壓力，一旦北京失去對廣東嘅控制，廣東會成為香港嘅天然屏障，香港就自然安全。

同意，可研究，幫推等多啲人睇到

調轉

宜家出家闖世界反而有運行

一旦親共政黨執政會仆街

失敗主義

勇武煽情牌打夠 搵資金擴大權力都係主線之一

禁慣咗不推文sor
呢下真推

敢想就有可能
推

留名

收收皮啦，幽默感冇得勉強

暫時惟一可行方法
不過你要揾到一個親美、獨裁、窮既地方
無海軍ok 不過起碼要有空軍 一架大概十億
買裝備、培訓、養往班人、賄賂當地俾你搞搞震
所以建國成本要以千億/兆計
除非你揾到誠哥做真·曱甴王
否則都幾難眾籌搞得成

核武 飛彈

vetting 都唔易

學下嘢

我覺得可以諗係

小規模作戰
敵後破壞
甚至快閃劫獄

5毛block得

其實而家冇大台都只係避緊呢個問題
始終都係面對領袖問題
可以叫頭面人物做eg gphone
不過而家個堆感覺唔多得

我地要成立香港革命軍

。

果下其實係被迫

大貓果陣出左7000萬本票比佢
比著係你，你敢唔敢拎住張本票行出銀行門口？

法輪功搞海外媒體，其實都值得學習。
RTHK全面淪陷是可以預見的事，
蘋果日報亦做晚會被港共用行政、濫告整死

唔係好識，但係聽講暗網係咪可以做到小小呢啲嘢？

諗起山治個家族Germa66係咪一個冇領土嘅國家

未來香港人可能都要散落喺全球各地講真人離鄉賤，一大棚香港人走去台灣，耐咗台灣人看待我地都會好似我地看待新移民咁

宜家最起碼都練下體能，唔係嘅話對住堆持刀藍屍唔夠打嘅時候走都走唔切

叫黃台仰幫手

現階段一定係台灣做軍事訓練地方嘅首選
流亡咗嘅手足可以長期訓練
香港有志嘅手足亦可定期去台灣訓練
建立明確嘅部隊

就算簡單嘅反跟蹤 體能 危機處理 已經幫到香港嘅抗爭者好多

或者
我哋可唔可以等台灣解封之後
簡單d搞個軍事訓練營
我相信台灣實有啲軍佬願意教我地
起碼學識一啲戰術，唔係出到嚟9企9跑

Pish

我buy,一陣睇睇

如果要做係唔應該公開咁做，到時被中共滲透晒就冇撚用

咪玩 去得就要等攻港先返黎. 你估無鬼話比港共咩人JOIN咗?

去得外國就建軍啦

咁樣咪啫係同中共直接宣戰？

個島要好大先得喎

有都唔可能公開招人啦
一定有鬼滲透

咁以地理位置同政治黎講
幾乎就係得台灣可以係地下支援我地
以台灣而家對中共既態度黎講
借地俾我地練兵 將來有機會一齊打共狗大家都有好處

當然就一定係地下化 免得打亂對方既外交計劃

無錯
香港戰略蹤深太細

即使獨立左
亦唔好將所有野放哂係香港本土

1.擴軍軍費
2.軍事技術外泄

唔講夠唔夠錢
邊度搵平台幫你眾籌個軍事力量出嚟

法輪功班人精神勝利法, 睇得多會脫離現實被洗腦

5你老母咩，問下問題就5毛，你po上討論區托柒？

建咗

你要比人話係5毛了

[url]如果有黑警做臥底去訓練，可以仿效陳同佳[/url]

你咩都唔做咪係FF
但係如果真係付諸實行，咁就唔係FF

係
但係冇人會做同好難做

你講真！？！

如果自己覺得係五毛就直接block唔好覆啦，我睇呢個post都唔覺有五毛（應該之前block咗好多）

你覺得唔宣戰可以拎得返香港?
如果你有方法，我都好想聽下

你覺得去得先可以返黎 有幾多人會參軍？

皇天擊殺五毛 天滅中共全黨死清光

暫時有一個

香港人去得就唔好諗住間唔時返香港住下,
第一, 唔會比你走, 點知你返去做乜? 報告比支那?
第二. 有得返你都唔好返 你點撚知支那會唔會已經知你身份?

海外建設係必須
買個島都要喇

明顯五毛
樓主方法work

我就係第二個

建軍係ultimate goal
軍訓係第一步，同埋可擴大人脈

無野可以一步登天

第2個

當年蘇共搞手大多數都係流亡人士

3

一定知
預埋屋企人朋友被逼害

呢個都係一個concern，不過件事搞得成用得着嗰陣，可能我哋喺街頭見到國旗唔敬禮都會俾人拉，同滅亡差好近

建軍？
建新香港添la

一直覺得

國民黨同共產黨
最大分別

係

共產黨時代
國內不存在
成型的武裝反抗勢力

好多中國人
(例維權律師)反共都無用

因為成唔到型
永遠比人遂個擊破

國民黨年代
反黨分子
可以去蘇區

文人又好 科學家又好 軍人又好
反國民黨勢力可以集結

黃色經濟圈只係經濟上的蘇區
可以集結 黃色資金

但我地欠缺政治上同軍事上的蘇區

polyu係因為陣地戰出左事

次次睇到話全民勇武就會贏真係未免太天真
首先呢樣野唔會發生
二黎民眾唔係軍隊 冇軍紀冇目標
對家有黑警 再對上有解放軍 街頭抗爭對佢地根本不痛不癢
堅持街頭抗爭嘅人嘅心態 似係覺得呢樣係最就手而又令自己覺得有啲野做左出黎
但真係要贏嘅話 長線投資係必須

我會喺月球基地度屌臭你老母個閪先

我，好撚想
一直都想做軍人

冇想像力點樣搵新方向？
而家人哋唔係講點抗爭，係講點革命

推呢個

搞得呢啲嘢就要當地政府極力支持

軍事唔係單指人同槍，仲有技術呢？核武唔講，飛彈攔截係基本掛，係正支那側邊，你有人有槍就無事？
問下都比人話5毛

列寧《帝國主義是資本主義的最高階段》
沙俄是帝國主義鏈條上最薄弱的一環，所以爆發十月革命，但革命之後除了俄羅斯的歐洲共產革命全部收皮，布爾什維克就改係中國輸出革命進行共產國際版的長征
反過來，香港係中國專政鏈條上最薄弱的一環，但本地反中統統收皮，仿效孫大炮做海外反清就係香港版的反中長征

現階段應該都只係一個概念嚟

唔知你又點睇呢？

樓主講得幾好
但我唔會話街頭階段無用
而係真係建軍層面既話，樓主呢套十分可行

打hoi個時

等支爆
完

真
有時見到啲人喪踩手足唔夠勇武真係覺得好on9
完全唔用腦分析

呢個post可以討論10年

填鴨式教育嘅後遺症，無想像力

星星之火 可以燎原

反國教 黃之峰 雨革 佔領中環 反送中 仲未完!!!

屠龍咪唔好彩走左光比狗咬左大半

呢個地步要抗爭已經不能夠係香港呢個地方到起手
海外地方建立勢力係第一步
跟住就要招募人才搵資金

why not both
瘋狂二元對立係咩心態
35+ 同樓主講嘅嘢並無對立關係
仲記唔記得兄弟爬山？

聽日咁重要一定要叫多啲人出去

0.5

呢個idea ok
但可以擴闊去諗

例如：點解一定要霸南Y島！點解一定要係香港本土
都玩到水路
香港南面咁大個南海，咁多島仔
美國又怕d島仔比支那放野
搵個人上去睇下管住，又親美
成件事係咪好perfect先

波蘭應該信得過

佢地好撚憎共產黨

第二點我記得之前有人回應過，類似係話間諜入去服兵役都唔會拎到咩機密資料同權力，影響好有限，但就好耗時，所以中共唔會用哩個方法玩滲透，而係會玩資訊戰、滲透傳媒之類

打民兵用核武
自損3 億 傷敵2萬

邊個領軍先？
又民主啊？
你睇下飯民
講就好理想
現實就好殘酷

可行性可再探討

最緊要有討論 G持一齊brainstorm下

呢一點我都覺得好困難
就算我而一刻就話開始呢個計劃
大家搵個方法報名
都似係一個局多過相信係真

你例子嗰支係海軍 條友喺以前嘅年代梗係搞得掂幕府班廢物 你而家可能買遠洋船但冇唔會買到戰列艦巡洋艦 當然如果你有以色列咁勁嘅可以一次過抽贏六個國家添...

另外建軍需要基地 冇可能喺中國同香港啦 你要同人哋國家合作 枱面做會間接令果個國家同中國宣戰 邊個國家冒得起呢個風險 枱底做 就要冒住畀果個國家通緝嘅風險 你喺台灣開間保護傘冇人捉你 你喺台灣度攞支槍出嚟睇下會點

共諜有一部分係吹大咗
同埋呢個年代都冇問諜
都好難有秘密

做實事
其實黃圈都好快有同樣問題
賺幾多最後都係要比稅
要諗定點樣殺出香港

終於到我係五毛

pidh

只要係行動派，我都支持

Push 第一步集思廣益下

我個人傾向搵新地方重建香港，當然唔反對任何可能性，所以先提出問題

無論係抗爭抑或革命都係咁話

好簡單一樣嘢

邊個負責做呢一件事？

啲錢收咗

我點樣知道佢會唔會夾棍私吞走咗

呢樣嘢仲要係一樣極高風險嘅嘢

萬一搞手畀人拉、出咗事

咁邊個負責？

個概念有part係討論緊支爆到咁點樣保護香港

你估支爆就代表贏？有冇睇過黃禍

成大半年終於有個中point

等於同老解直接開戰。

先用各種名義潛伏在海外會比較好。
難點是兵源（大部份海外國家都會限制要請一定百分比當地人）
資金源和穩定訓練。

推！！！

只有香港人先知咩係香港

呢樣都值得討論

嗱你睇 大家而家咪討論到囉

你個例子仲要係軍閥割據時期 嗰間公司係依靠一個軍閥去對付另一軍閥 我想問而家中共鐵板一塊你可以依靠邊個

第三點我絕對唔同意台灣咁做，冇辦法保證參軍嘅人係真心為台灣為香港定其實只係中共臥底，唔想因為幫香港人而累到台灣

其實而家p牌係咪仲係推唔到

tui

台美港聯軍抵港接管

支爆之後你講個堆嘢就好難存在
軍閥唔會控制到個啲嘢

除非有外國勢力扶助，如果唔係可行性真係太低

乜計劃都冇

淨係喺度吹水

咁即係鳩噏啦

嘥鳩曬我啲時間

唔係唔認同 不過外國有人夠膽接頭？

呢樣真
唔通真係立即戰機跳傘進攻香港咩?
慢慢一批一批手足返黎小隊行動
淨係做返哂呢大半年黎我地所想既報仇計劃都已經係一個突破點

*即使冇問諜

但係邊有革命係低風險⋯⋯唔通香港人要妄想好似捷克咁俾蘇聯統治半個世紀之後嚟一場不流血嘅天鵝絨革命？

留名支持
小弟少讀書唔識歷史
但只少仲有少少思考
學到嘢了

點先算支爆？

到真係一人一把槍
就變左黃衛兵自己內鬨

Agger

講到尾姐係想籌錢啦

海外組好多嘢都無做. (下面呢兩份嘢政府網站通處都係, 公共場所家下都有貼, Solomon Yue 或博明睇咗未, Keep 好未? )

政府公布對公共衞生有重要性的新型傳染病準備及應變計劃
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（一月四日）公布「對公共衞生有重要性的新型傳染病準備及應變計劃」（應變計劃），並同時啟動嚴重應變級別，即時生效。

應變計劃闡述政府為應付「對公共衞生有重要性的新型傳染病」一旦爆發而擬定的準備和應變計劃，並採納三級應變級別。該三個應變級別（即戒備、嚴重及緊急）會按可影響香港的「對公共衞生有重要性的新型傳染病」的風險評估及其對社會造成的健康影響而啟動。

因應國家衞生健康委員會通報武漢出現不明原因的病毒性肺炎病例群組個案，政府遂作出風險評估並啟動嚴重應變級別。在嚴重應變級別下，「對公共衞生有重要性的新型傳染病」對市民健康的即時影響屬於中等。

衞生署衞生防護中心發言人說：「『對公共衞生有重要性的新型傳染病』指此前不知道能令人類致病的病原體所引致的任何傳染病，但由於其特性或已改變，故不論其是否具備在人與人之間有效地傳播的能力，人類亦會受到感染。這類疾病可能在國際間傳播，引致公共衞生緊急事件。現時武漢出現的病毒性肺炎病例群組個案可被視為一種『對公共衞生有重要性的新型傳染病』。」

發言人說：「政府會因應最新的科研實證和發展，不時評估風險，啟動或解除應變級別，並採取相應的防控措施。」

就更多資訊，請閱覽已上載至衞生防護中心網站的應變計劃（

完
2020年1月4日（星期六）
香港時間7時45分

[url][/url]

署長的話

Main content
隨着政府1月4日啟動「對公共衞生有重要性的新型傳染病準備及應變計劃」的「嚴重應變級別」， 並於1月25日提升至「緊急應變級別」，香港房屋委員會（房委會）隨即迅速配合，進一步採取「緊急應變級別」的防疫措施，當中包括：..........................................

我都想學歷史
Btw至少

我哋唔要獨立
我哋要一國兩制
之後分兩派

去美國開個戶口

你可能要被5毛了

你依個意見比較可行 但冇大水喉射住做唔成

9 唔搭8又限聚
俾popo 玩撚串哂party

浪費哂d 時間上法庭

佢地就係消耗哂你地既抗爭成本

判刑班手足就閒閒地半年起
玩撚到謝

其實我都覺得呢招最好

不過似係最壞打算嚟

同埋要討論嘅嘢都好多

一國兩制一樣得
我話係傭兵不作國防咪得

true，唔做就ff，做就係方針

係呀，好高風險呀
大家返屋企等支爆算

雖然而家係一個概念但我係支持嘅
萬丈高樓從地起
所有野開頭都係吹水㗎

但共狗會唔會傻到燒左自己後花園同cut 左自己大水喉？

整個月球軍啦笨

其實去台灣整個香港鎮先仲好，香港人錢就大撚把，喺香港樓又買唔到，喺台灣買到樓，仲可以創業

個重點係

邊個負責做呢一件事？

之前咁多次革命能夠咁有組織做到咁多件事

係因為人哋有領袖、大台

而家我哋係靠共同意識去行動

咁邊個負責去做呢啲咁高風險嘅事？

仲有你冇回應過我其他point

Pin？

不過可以multi tasking

台灣暫時係一個好地方

有無美籍巴打一齊回國創業

讚成

放心 唔會對14億敵人
開左個頭。佢地內鬥仲勁過我地

發覺你好垃圾，你應該係典型失敗者

只有在支那全面分裂，黑警軍管香港時，
先可能全面動員

有人話去美國台灣起基地 似乎唔係好地方
美國: 做乜都有成班左膠望實你 玩上去法庭/news 除非有CIA/NSA照住秘密搞
台灣: 太近支那 發生咩事好難講
有殺之不取嘅共碟 有on9嘅奶共國民同電視台 唔通你想中時日日報"港獨黑暴與黑社會駁火" "港獨暴徒導致多雲有雨"咩 越少報道越方便啦
台灣做好似保護傘嘅純經濟基地絕對ok 仲可以幫手揾物資 對國防人員留喺嗰度有d疑慮

咁閣下有咩高見？

今時今日唔洗搞暗殺，揭黑材料，人格謀殺都搞掂

依樣香港做左咁多年唔得比人洗走哂
唔通而家突然得左？
你從低層著手令佢哋全黃
再一步步上去 緊要時刻唔幫政府/紅資
咁樣比較可行

而家得個概念梗係乜都冇

唔係討論嚟做咩

留名先

現階段冇人選
所以就冇彎轉
一定唔可行

連登仔比你嚇走晒了

Dgx巴

夠啦 你重複咗好多次

恐怖組織要視乎你係咪針對平民攻擊
同埋就係睇下你符唔符合嗰個國家嘅外交策略
即係哈馬斯 係咪恐怖份子就係睇你企邊邊

其實而家缺嘅就係一個大台

根本無相應經驗嘅人幫手e.g.軍官,外國情報人員，係無可能會組到一支軍隊
要喺CCP干預嘅情況下組成一支可以同佢對抗嘅部隊接近冇可能

可以諗下

係美國r到美軍支持怕乜鬼左膠

多雲有雨

滲透大陸難過香港獨立

返去玩手機game算啦你廢物

#2
SE驚最高
•
1h
完全封鎖

商船+海軍概混合體

以前英國人航海做貿易
會成日遇到海盜呀/其他國家概船黎搶劫
有咩事起上黎，英國海軍未必保到公司商船
咁佢地做貿易果陣就要自我武裝自我保衛

而因為係商隻身份到訪別國
咁中間若然發生任何衝突都唔會關連到國家上

佢要直出答案
唔一齊討論個答案出嚟

一早封左既五毛
食少陣屎啦

其實我block咗睇唔到
不如你都block然後唔好覆啊

支持呢個方向 但有少少關於反恐條例嘅要注意:

在香港境內被定義為恐怖分子嘅關連人( terrorist associates) 政府可以有好大嘅舉證權力甚至凍結佢地assets

係人都知香港嘅反恐條例下 恐怖行為嘅定義好闊 就咁理解 一個人X係香港境內被定義為Terrorist associate嘅情況有兩種

第一就係X在境內被政府認為同一個聯合國已經定義咗做terrorists嘅組織有關係(例如捐錢) 政府可以刊憲指明
第二就係政府認為X符合Terrorists/ terrorist associate 嘅原素 向法庭申請permission然後刊憲

都要睇吓人哋畀唔畀？

真 運動需要轉型

有海外勢力就唔使攻打其他國家
南海大把目標

根本要轉做地下組織
日日出去俾人拉都唔係辦法

連登仔話有可能喎
仲好想立即去做

可行性100%

喺美國搞，大把人材會幫

係呀，我冇回應，我想回乜咪回乜囉，而家玩辯論比賽？
同埋呢啲嘢都係要靠時間醞釀，講講下可能真係有，只要越多人俾極權迫得越慘，就會越嚟越多人想做多啲嘢

好煩呀佢 係咁洗版「留名等你被五毛」

怨婦式言論

起底 blocked

咁而家有啲乜嘢討論成果係有用㗎？

講到好似胸有成竹咁

結果乜嘢細節都冇諗過

佢唔係傻到咁就唔會搞咁多推咩反送中啦，慢慢等到2047不知幾和味

對於獨裁政權黎講
所有革命軍都係恐怖份子
當政權放棄同佢既人民用文明方法溝通
就必然需要人民奮起用唔文明既方式推翻佢

美國咁多移民都未怕間諜啦

人地會唔會唔識分？ 一陣搞到變真恐怖分子

整左隊咁樣既海軍出來呀 剩係籌備階段已經被口交春屌到全世界都知咩事啦

樓主應該講清楚呢隊軍隊個定位係咩

Urban warfare

1700 EUR
唔貴

認同，要話畀世界聽香港人係有本事，咁樣先會有人幫你同合作

畀人拘捕、畀人打到仆街，下下煽情要人同情乞求並唔係上策

香港人仲有機會發聲，就要利用呢個優勢同人講同香港人合作有咩著數，而唔係博同情

雖然係鳩up 同ff ，但一定好過班bb 完當自己一打十既所謂偽勇武

點解係金鐘而唔係議員屋企?

同上面講荷蘭個例子差唔多

樓主嘅策略係難得嘅雄圖偉略，小弟不得不拜服仲即刻吸左幾隻五毛入黎想吹淡呢樣嘢，似乎樓主嘅主意係可行嘅

諗住有人諗好晒全盤計劃講比你聽再等你評？

討論成果
依家就係要討論出嚟
係咁要求人哋俾答案你

環境因素轉左

但歷史pattern差唔多

而家個運動俾肺炎搞到停滯不前 諗下另一條出路確實係好
海外成立組織 同集資都應該做 不過問題係邊個可以信得過嘅人做

其實建軍真係有難度
係未可以先考慮係外國成立個組織
吸下海外/流亡手足同資金
辦報、做文宣、討論策略、遊說 之類

有人會話係大台
但革命點都要有organisation
唔想太集中就分開幾個國家搞
當係抗爭活動其中一環，自由參與
萬一香港本土收皮都有個水泡

個人認為公開好過秘密
不過要小心滲透

你知唔知唔打扙果陣先最多間碟?

唔怕同你講我有親戚已經喺大陸做緊呢啲嘢，一線城市嗰啲監控肯定好嚴，但鄉村地方就唔係咁講，喺嗰度大嗌習近平死全家都冇所謂，尤其是班農民如果你講得喐佢哋佢哋真係肯沖，尤其是湖南山東江西嗰一帶，冇監控嘅農村多到乜咁

咁討論到再通知你

真，台灣美國都唔係優先選擇
根本上已經插哂支那人既間謀
一有苗頭，港共第二日就立即玩港人禁飛台灣、美國

但台灣和美國適合放資金源

直接開保安公司 世界上所有private military都係用security呢個門面黎運作
而且仲可以做埋普通security生意賺錢

未討論到 所以就唔應該討論

20年前會聽你講, 但依家科技咁發達, 反而有利中共控制

有啲乜野諗法係一諗出黎即刻有plan
而係唔需要討論同研究？

自己人反而會當局者迷

想講好耐要學荷蘭人
武裝部隊於海外針對敵人 例如伏擊商船
簡單啲泥講即係升級版嘅裝修私了

樓上推介去波蘭軍事學校訓練
黎緊6月有班教urban warfare

係林奠傻姐
共狗冇主動推
人地係推23條嫁

即係同係中國搞維權既人一樣
決定左去馬個一刻
一係就已經將家人財產移走
一係就做定準備家人要犧牲

ok 好心佢就柒潛啦

我而家見到鬥黃都直接block
唔應該再咁潔癖，有啲嘢真係唔需要討論唔需要覆，好似上面啲毛咁

而家唔會打仗先嚟請人
請得嘅都冇乜用

建立一個海外小香港>情報網>海軍
你識唔識閱讀理解?

大家同時留意返
如果23條過左, 黃圈好大機會糟央
到時香港連唯一賺倒錢交倒稅既黃圈都冇左, 經濟必定真正崩潰
香港政府會冇稅收, 之後就係瘋狂式加稅, 特別係差餉地租, 因為係直接比黑警(今年話就話舒緩差餉地租, 但留意稅單其實係加左稅, 舒緩左都好都同之前係差唔多), 再而增加稅基, 銷售稅一定會過, 仲要大陸人買野可以退稅添
最壞情況係連政府工都冇糧出, 政府淨係出糧比維穩組織(即係黑社會同警察呢d咁)

1日和理非係主流
就1日都唔會成功

諗下咁多所謂和理非係d咩人
佢地又本著咩心態睇呢場運動
就知唔撐勇武既和理非
本質同藍絲冇分別

只係佢地知真係比共產黨赤化曬香港
會令佢地冇所失去(例如共左層樓) ，先自稱和理非咋

有全盤計劃既人應該就會直接做。

不過現在最應該做是將這個idea傳播開去
好似勇武既idea都係由雨革時開始傳播，直至現在先漸漸成為主流
想人做一件事，首先就是要思想傳播

唔單止要有大台，重要係咁捉鬼。

唔係撥冷水，如果打老解呢d正規軍，其實連彈藥都買唔起，唔好見老美射飛彈射得咁過癮，戰斧一枝都1200萬港紙

之前都有手足示範過係英國對鄭出手

巴打不如開個po講吓

討論嘅時候

講完我啲point

結果你完全skip曬

咁討論嚟做乜

其實你明唔明我講乜嘢

個重點係邊個做搞手

唔關有幾多人被迫害

好啦

我當真係有人做

跟住又去返我上面啲point :

我點樣確保得到佢係可靠並且可信

如果佢畀人拉咗咁邊個負責？

其實是

連登仔話有黃圈=無限金錢

係，魚蛋已經好驚艷

邀錯一個就仆街喎
隨時變成捉隻老鼠入米缸
甚至控制返轉頭，好似世衛而家咁

除咗離岸，更重要嘅一樣嘢係啲錢要用得其所，如果買軍火，搞暗殺，做軍訓，咁係正確方向

如果離岸acc啲錢又係用咗去打官司，咁同射落海都冇撚分別

打老解就梗係等美軍一齊打先跟隊執頭
由完全無軍隊, 一個小島仔嘅能量點可能培養到可以正面對抗第二大經濟體養出嚟嘅軍隊

咁你咪覆返我上面啲問題囉

係而家條條路都唔通既情況下 ， 樓主既idea係睇落最可行，但既然係海外都有船隊有勢力， 仲洗乜執著香港塊地

負皮block食屎失敗主義死五毛

推啊高質有用po

巴打思路清晰，一路都唔想覆啲大台論

組織成立係台灣=on9
係都歐美

睇下我上面啲point

假設個搞手畀人拉咗

咁邊個負責？

高汁見解 推

講完啲point出嚟

結果完全冇人應過我啲point

操肌操體能係幫你發夢果陣走得快易d走甩，唔係叫你同速龍隻抽
除非你操到變一拳超人，唔係蟻多摟死象，幾百件防暴你冇可能抽得贏

洗乜？攞白卡咪得

唔好斬腳趾避沙蟲
一係就令到邀錯人嘅機率降低
一係就令到邀錯人嘅後果降低

當年孫中山係點樣搞革命的?

冇錯 所以如果覺得呢個po嘅概念有用
就應該討論吓 並且spread出去

想學歷史

呢點亦都係需要好好討論
革命既成個程序係點?
我地訓練完一萬幾千個士兵
即使短期內成功佔據返香港既土地
亦都未必夠能力同資源抵抗北下既解放軍
始終背後要有列強幫手撐腰

沒錯
其實港豬唔明情勢既凶險
同埋唔明白咩叫革命

贏左咪唔係，依家港共咪又係當你和你sing係恐怖襲擊

Dgx巴快啲作歌

再推

革命組織 成員要有黨性
絕對服從組織決定

好高興見到咁多人踏上孫文嘅道路

海外黃色經濟圈

睇咗一個鐘同一個post

大撚吧僱傭兵公司有

南海有好多島都唔係支那
係由唔同國家擁有
只係支那生人霸死地

賣幾個比香港人都夠做
呢批東南亞國家都會想有人睇住佢地概領海

如果支那真係搞到上島
變左美國有藉口介入

南美洲大部分國家都得

點解要剩係得一個搞手
假設樓主係走龍馬條路，每個有能力嘅香港人都出去開公司分散投資，其他人夾手夾腳一齊做，同時不斷連結國際一齊反共

你個問題就好似問緊「我點知孫中山/華盛頓/達賴喇嘛會唔會夾棍走咗去架」咁搞笑

終於有人講不過要知道資金武器情報間呢啲 唔係話要有就有 真係要有人讚助同訓練

可以參考愛爾蘭
設離岸戶口
組織武裝力量殺狗
希望有朝一日香港人既心態可以好似愛爾蘭人一樣

復活節起義

登少幾次報已經得

歐豬嘅可信程度

搭路同搞兩回事
做過咁多年香港人我可以肯定一樣嘢，香港人係唔會忍到手唔貪落袋（即少而家做到呢種位嘅人而言）
呢種支那DNA你自己look back下過去一年就知

林鄭推，中共唔鐘意隨時收番拎林鄭開刀都無問題

中共唔縮就已經知佢真係傻咗

平行咁做，海外線唔係一朝一夕
而35+ 就今年會死線

大把外國勢力想搞亂局勢 出埋錢比你建軍 拎著數

正面打就算我哋有核彈都唔夠打
所以只可以打遊擊戰
用少而精既遊擊隊去攻擊戰略目標
例如: 油庫 發電廠 刺殺政要

利申:我講緊打機

淨係搞合法嘅海外經濟圈都夠撚死支那啦

其實 CIA就算想幫你train人。問題係你無一個大台接頭。CIA都愛莫能助

現實最容易就係CIA響關島幫香港train革命軍

要推!

當成立海外私人保安公司啦。早期肯定就係focus落培訓，人員主要我估係被迫害/自願加入嘅香港人，未必要求高薪高福利。但培訓同建立形象要洗好多錢，一開始肯定要香港人捐好多錢，甚至要有富豪背後幫手頂住。過到早期賺到錢後可以做一個小台，時機成熟時接受香港人邀請接管香港。單講對獨立嘅影響我認為唔係極大，武力上點都唔係夠中共。所以獨立嘅條件都係無乜變，美國嘅直接支持仍然係必須。當中黃色經濟圈，外國/本土文宣戰線，勇武本土抗爭都唔關保安公司嘅事（合作但無從屬關係），所以我唔認為會有大台嘅出現。
最大問題係一：點成立，e.g.始創人，錢，外國取態（台，美，日等）我個人覺得東歐反共嘅國家（立陶宛，波蘭）都有機俾保安公司落地生根。
二：面對支共打壓點做大，有幾多香港人願意放棄香港嘅生活加入（未必係前線作戰人員，工程師/醫護兵/司機/後勤都要有人做）
三：他日香港建國時係收編保安公司入軍隊？定係留底當香港人嘅光輝回憶？當日有份幫助成立保安公司嘅國家有分歧又點處理？
解決到以上我認為保安公司就係一條可以行到尾嘅路。

民心上已足夠，但政府行獨栽，贊成政治問題，軍事解決。

會唔會有人可以分享吓孫中山嗰啲係點搞？

同埋可唔可以套用喺我哋嘅情況

因為越多人參與

越容易內訌

仲要係一啲咁高風險嘅嘢

內訌一定仆硬街

所以最終嘅解決辦法就係鳩信？

Cls公司

由外面有晒軍火!一切入香港就殺入去!直情軍隊入侵!

其實可以諗下點實踐
睇下有邊啲地方係支共勢力範圍外
而又比到空間你做

太近？容易被滲透？

認同，P牌仔都推

Government launches Preparedness and Response Plan for Novel Infectious Disease of Public Health Significance
***************************************************************************
The Government today (January 4) launched the Preparedness and Response Plan for Novel Infectious Disease of Public Health Significance (The Plan). In parallel, the Serious Response Level was activated with immediate effect.

The Plan sets out the Government's preparedness and response plan in case of an outbreak of Novel Infectious Disease of Public Health Significance. A three-tier response level is adopted in the plan. Three response levels, namely Alert, Serious and Emergency, will be activated based on the risk assessment of the Novel Infectious Disease of Public Health Significance that may affect Hong Kong and its health impact on the community.

Upon the risk assessment of the cluster of cases of viral pneumonia with unknown cause in Wuhan reported by the National Health Commission, the Serious Response Level was activated. Under the Serious Response Level, the immediate health impact caused by Novel Infectious Disease of Public Health Significance on local population is moderate.

" 'Novel Infectious Disease of Public Health Significance' refers to any infectious disease caused by a pathogen unknown to cause human disease before, but may have changed its property to cause human infection with or without the ability of efficient human-to-human transmission. The disease has the potential to lead to international spread and public health emergency. The current cluster of viral pneumonia cases in Wuhan can be regarded as a Novel Infectious Disease of Public Health Significance," a spokesman for the Centre for Health Protection (CHP) of the Department of Health said.

"The Government will assess the risk from time to time in view of the latest scientific evidence and situation, activate or deactivate the response level and implement corresponding measures," the spokesman said.

For more information, please refer to the Plan which has been uploaded to the CHP's website ().

Ends/Saturday, January 4, 2020
Issued at HKT 7:45
NNNN

問題係我地係新手，無軍事實戰經驗，就算成立到間公司都無生意

需知道大部份PMC都係退役上過前線既特種部隊搞

啲礁太細 唔係填海根本連駐守20個人都唔掂
大嘅各國一早有駐軍

南薰礁當年咁嘅size共軍都駐咗差唔多20個人

對抗成個國家，一定要出高達

嘩巴打你一針見血，講左其他心唔敢講既野

值得討論

最大可能性係舊錢最後會比人私吞瓜分
而家唔係講十幾廿萬 百幾二百萬
係用億做單位
老實講so far我唔信任何人一定把持得住

呢個就用得著哲學撚嘅地方。將「大台」呢個名改改佢

其實係
不過實行真係好難

解決方法係分散投資

龍馬有無叫你捐錢俾佢開公司養佢一世？無，佢都要自己運營支船隊
資金只係一次性，無可能出現大量，持續不斷捐嘅資金

再形象化啲就係要有一批香港人係海外抱團生存，發展&互助，然後到時請殺手又好建軍乜都好先有力量係到

而呢種力量係香港無論點團結都做唔到，因為你就係共產黨隻眼下面，做乜都睇到。

^呢個我相信就係樓主嘅point

推
海外建立力量唯一出路

諗諗佢

咁612星火 係唔係例子話比你聽 係可行？

可以參考下俄羅斯革命
當年歐洲有好多移民同流亡嘅人成立組織
（共產黨只係其中一個）
同國內協調合作
搞文宣又有 暗殺又有 武裝又有
根本係兄弟爬山，冇大台
時勢一到就好大機會成功

不過俄佬都搞咗幾十年
最尾仲要內戰，變番極權

搞到船公司就自然需要保安
人有錢就請到

Idea唔錯
你可以搵一啲專業人士例如議員去討論咁嘅問題。

樓主開咗個頭就唔見咗

揾d 200年前既方法以家便有人會做ga, 揾d 文明方法啦

法國一樣有外籍僱傭兵
又唔見佢哋有問題
不過我都係覺得以私人公司+緊密軍事合作好啲

土共一早玩熟呢招

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

其實內訌、分裂係海外反抗組織既常態

應該話唔發生先係神奇

不過比起內訌，如何維持金源、海外成員的戰意才是難題

主要有金源和戰意，內訌其實都可以解決

支持樓主

念力抗共最好 夠文明

精警

但度度都有貪污

錢未必買到忠誠

收咗錢再起你尾著
你都無佢乎

差好遠
星火玩左咁耐都係70m
就算founder對分每人都係千零萬
但你講到軍火兵器就唔止呢個價

沒錯

Btw其他唔講
612買喇叭個廿幾萬咪又係得個信字

如果做到呢一步 就係向國家宣戰唔係但係光復香港咁簡單

巴打好似有誤解 你本身諗緊既光復香港係點樣達到？

軍隊就太慢啦，個人覺得。

但海外嘅組織係絕對有必要，
東印度公司係個大家都易明嘅idea，可以認真探討下。

前幾日有單離奇既新聞 委內瑞拉拉左百幾個民兵同美國PMC 諗住刺殺要人搞政變 美國當然否認而搞都唔玩搞得咁兒戲 而離奇既地方 果間PMC只係做到Bodyguard既野
全世界無PMC會插手國際事務 除非果度本身亂到九彩 打仗打到飛起 唔係你邊度有見過有新聞係比錢請人外判搞政變 咪傻啦 世界唔係咁運作架

推完睇

軍火，唔怕笑死人，
人哋有核彈呀，你出幾錢買

警犬(收成期) 覆咗你

其實冇必要咁燥 我相信大家理性討論到

當然會係香港人裡面訓練一批高級保安幫非洲、南美既銀行解款。

樓主可唔可以pin #280
或者呢個comment

#280 嘅巴打提到 去外國接受軍訓
例如波蘭嘅歐洲保安學院

讀combine firearm + urban warfare課程
合共盛惠2萬5港紙左右

打次官司都遠遠唔止呢個價啦

整合我見到嘅comment+我自己嘅意見
未來搵錢方向可能係
1. 黃色經濟圈向海外發展，作為金錢+接濟+聯繫機構
2. 開設海外眾籌帳戶，避開打壓，接收港人捐款
啲錢用黎培養兵力 /買軍火 whatever

至於有人擔心邊個做大台統籌，又驚無信心
咁呢個可以睇下台仰天琦佢哋點
最起碼大家都唔expect天琦出返黎仲要上前線㗎啦
咁不如去外國做精神領袖

啱
蘇共一成立就內訌到仆街
咪一樣成功奪權

首先要班大家信得過既人出黎搞依件事
因為搞船隊資金首先要有返咁上下
不過如果咁張揚一定會俾共匪全方位打壓
要諗諗條出路

幫推

廢物比人插到深潛

台灣被人入侵失守咩都無

東印度公司

有共同目標、有穩定金源、有戰意
幾分裂、幾內訌，最後都會意識到唇亡齒寒
好似本土都同泛民暫時合作一樣

根本冇咁多有決心嘅人

仲有打游擊戰玩暗殺 老共最在行
係美國都可以殺到想爆料既人 係台灣一樣有人搞林榮基 資訊唔發達你可以咁玩 而家全世界都有情報機構 你未搞起 隨時唔係中國暗殺就比外國情報機構出賣

有
俄羅斯Wenger Group
普京私人軍隊
利比亞委內瑞拉都有佢份

呢個反而唔難 私人名義轉左錢出去之後先在海外整合

你條支那五毛賤畜話人支那仔

訓練 日常開銷 買地
你講個堆係一次性既野only

鬼係仲嘈緊呀

其實大家都好想做，但係無人開頭姐

咁樣會死好多人..

知唔知咩叫願景
由上年6月開始 所有行動都係一步步試出黎

其實依家都死左好多

呢一點我認同你所講

但係如果任何一個搞手出咗事嘅話

咁邊個負責？

革命就一定會死人 無死人既决心點搞革命

分分鐘一年燒成億
唯一回本方法係出兵

sor
#280位巴打似乎。。。

唔咁樣，之後新彊化，都會死好多人。

暫時睇台灣真係最適合

最初頭，我都無諗過香港人會出火魔法，所以野唔係一步登天，要慢慢來

何謂出事？被人暗殺？

共匪係外國做到嘅野好有限
至多玩間諜滲透

張掦唔一定係壞事
文宣、集資、遊說依啲合法野越大眾化越好
相反武裝、喑殺就一定要秘密做
所以要分開兩者各自做

當你一開始內訌嘅時候

你就越難集中到目標

然後就會開始變成一盤散沙

靠籌旗無可能
就算想做生意黎回本
都未必有國家肯sponsor

打中共唔係主要目標
主要目標係養隊軍隊
其實我都唔係好同意係台灣搞

一開始當然係黃色經濟圈／保護傘／香港人既真正海外媒體
當有經濟實力、穩定金流之後，先再擴張業務

介紹段歷史俾你
荊軻刺秦

例如畀人拉咗

又或者比共匪強制拉你返大陸

阿爾蓋達係一班用宗教控制既恐怖份子
仲會用大量劫掠方式集資
你會唔會？

喺東南亞或太平洋買島建立基地 幾十萬人搬過去發展「新香港」同建軍

有用post

所以需要一件令香港人悲痛到那怕發生內訌都會堅持行落去既悲劇

民族是由無數悲劇和苦難鍛造出來的

慳d啦 成班垃圾
冇錢冇權冇地位 英文都講唔到句 冇專長冇知識冇經驗 唔捱得唔打得唔睇得

去外國洗廁所都冇人請你呀

橫掂都係brainstorm 實無壞ga

或者有無金融巴絲成立一個以黃色代號基金，大家當一種投資籌集資金在海外建立基地

極同意

就咁睇好似好難，但只要推廣出去，多人認同自然多人肯出力，最後就會做倒。樓主去多啲唔同嘅平台討論同推廣。

一言驚醒

老蔣個時都係叫老毛FF 少陣

中央指揮，夠曬疊馬

香港人嘅錢
反共人士嘅錢

要視乎個組織結構係點
地下組織都會分開唔同cell 彼此獨立

當然如果你問有手足畀中共拉左咁點
咁我唔知

可能以眼還眼？

獨裁政權就話死左個強人就冧檔姐
幾時見間公司死左老闆就執笠
十劃都無一撇就討論得咁細，不如討論埋開咗公司之後請邊個做茶水

台灣

全香港最唔識講英文，一係藍屍，二係黑警

你自己係毅進仔，就唔好以為全香港都係毅進仔
畢竟你班垃圾連show my law都聽唔明

屌有前線無工開要乞飯卷，講條毛。

你估個個好似你咩俾你幾毛就搞得掂

Ark Project[方舟計劃]

最好係從中國賺返黎嘅錢

TG link:

寒戰第一集。

樓主pin this thanks

佢地最驚你地真係搞反抗
仲唔即刻衝哂出黎吹淡風咩

冇睇即係點

商業海盗

其實建到軍

我地就算反擊 到時對手未必係黑警

而係老解

都要唸下呢個情況

一、偷渡，邊境檢查鬆懈的國家一堆，歐美台灣其實係次選
二、一開始當然先做海外公司，例如保護傘、法輪功的海外媒體
三、等待時機，報仇
四、這是難點，所以香港需要更大的悲劇，而港共已經準備好了

基本上冇可能

做僱傭兵
你代入當地政府諗下
幾千兵力俾錢就請到
又唔係自己國民
你話呢
意願嘅嘢
就要睇勇武派意志有幾勁啦

海外抗爭都不一定指建立軍隊。可以自己參考樓主嘅其他建議。
提供多一個新方向：香港人海外創業，建立勢力去傳揚反共，去唔同地方帶風向，真正掀起全球反共。

飛機都係由FF開始

啱 推呀

好文要推

全民勇武就唔係FF

香港最大問題係cctv太多，古代冇

計劃內會講，太多topic有排講

一步一步去
等如有黄色龍頭事業

唔五毛唔敢反 正係識對住碟狗糧搖頭攞尾

電子戰專才

傳揚反共? 傳到又點? 又口交? 根本你唔o趙佢佢就唔驚

推
抗爭去到呢度，再唔拓展多啲新方向同抗爭手段，只會陷入憤怒→勇武→死傷→憤怒嘅死循環。

this
間公司係front

實際革命嘢嘅組織係另外一種

可以改變西方國家國策
不過要好多時間 我哋等唔到架啦
練兵最實際

證真討論po俾人當膠
你覺得樓主條路機會大定勇武打狗機會大？係支那地盤建軍易定係支那勢力範圍外建軍易？
不過如終經濟先係最大問題，做大黃色經濟圈有利我方融資
最後就係要有唔推翻支那勢不罷休嘅決心，呢樣先係香港人最缺乏

呃邊個

有錢佬會幫手先算啦

呢啲唔係一次半次眾籌可以做到

所以我覺得要做咗呢一步先
唔犯法 唔會俾外國政府打壓 又唔使太多錢
比起乜野練兵買島易唔知幾多倍
（個人意見，建軍真係有啲FF，不過未來發生咩事好難講）

少數人控制到
係個組織架構問題啦
而且一定要情報部門

之前有人提議買島

但你整左每日都要軍費?諗住幾時打? 同埋咁樣只係中和左香港地區武力，中國一湧d軍人落嚟又輸返

畢竟群眾既進步一定是緩慢的
就好似香港而家都有人覺得建設民主中國容易過香港獨立

主要問題係 邊個有咁既能力做依d野
或者咁講 邊個可以令人相信？
泛民？個班人唔拖你後腿已經係好事
黃之鋒？唔覺得佢有依個格局
梁天琦？黃台仰？

傳到令全世界都知道奶共會對自身造成直接損害，進而有實際行動反共。
資本主義社會向錢看，香港人集資去成為資本家，就有更大話語權。例如：中共可以買起外媒，香港人都可以，等更多人關注中國偷專利嘅問題。

用香港做反清基地，自己多數日本/美國兩邊走做文宣。依家最似當時香港嘅係台灣，文化相似但唔受「中國」管。美國如果同當時日本一樣同情革命黨人就可以話情景差唔多，當然時代變咗咁多你直接copy孫中山個套應該就唔會work。佢嘅idea就係「喺你管唔到嘅地方反9你，吹咩」同埋佢說服人唔係單單爭執誰是誰非，佢係講清朝死撚咗之後佢有乜計劃改善民生（例如同農民講：老漢你日日朝早推2個鐘車入城賣菜太慘啦，如果我成立咗民國，我會係城郊之間起公路，到時你15分鐘就入咗啦，你睇未來中國前途幾光明blablabla）慢慢支持清朝嘅人都覺得清朝好撚廢柴，乜柒都唔識做。孫中山死前都計劃緊水利同陸路嘅，唔算信口開河啦。佢幾鍾意討論問題，聽聞佢都唔太介意質疑佢嘅人身份高低。
佢啲衰野就唔講啦不過佢點都算係個好人。

佢俾人拉咗去中國，你唔係諗點救佢而係諗邊個負責

認真答，呢啲野一定有副手
副手之後仲有副手

當然你可以繼續推論話成個組織俾人剷起咗點算？

仲有得點算？咪呢個組織玩完，其他組織繼續囉

應該有先後次序，要睇下籌集到幾多資金先
黑社會我唔建議撈，你開公司都係想做人名正言順
你撈埋黑社會就名正言順唔到

頭先冇回覆到

所以我覺得要做咗呢一步先
唔犯法 唔會俾外國政府打壓 又唔使太多錢
比起乜野練兵買島易唔知幾多倍
（個人意見，建軍真係有啲FF，不過未來發生咩事好難講）

首先你要諗下共產黨係會唔會用核武器去維持自己既權力

我都R哂頭巴菲特死咗唔通巴郡會收皮咩

當年日本仔橫掃中國都係200萬人
唔好睇到中國人咁愛國
真係打起上黎 200萬人夠打爆中國

同意
可以參考吓愛爾蘭共和軍

其實係要搞返個香港人基金同香港人公司

點樣搵人管理

你個講法姐係要港共再玩爛香港 再折墮啲先得

多數反對意見都覺得建軍係冇可能

唔好唔記得好多曾經香港人覺得冇可能嘅事情已經發生左

再者，建軍只係集中力量做海外抗爭嘅其中一個可能性。
海外抗爭對於而家已經完全赤化嘅香港黎講未嘗唔係一個好嘅新方向。
如果你覺得建軍冇可能，你又想抗爭，不如提出新嘅抗爭方向，一齊討論下。

已經到極限

A

Q

其實呢個都幾肯定

無論係攬炒成功定失敗，香港都已經玩撚完咗

點贏都只會係浴火重生

S

依附台灣， 靠攏美國， 搞一個新香港特區或者有得諗

依家個社會同當年唔同

依家個個政府都會用傳媒去維穩

再唔係單單高壓政策

收皮啦5毛狗

最近聯合國人權專家整左份報告

你可以睇下佢哋點理解恐怖組織嘅
簡單而言
恐怖組織係講針對平民襲擊嘅組織

我就有frd係廣州比人拉咗嘅，當初我都勸佢唔好送頭

唔知農村暴動可以對共產黨有幾多影響呢，會唔會甩一條毛？

你啱

依家你有人都唔掂
最緊要嘅係有科技班底

只要控制到D CAM
其實就做到好多野

睇黎你都幾樂觀，我睇Twitter 上面，中共統宣統戰做得好足，加上外國人好多唔了解中國究竟點醜惡法。支持 trump 或者共和嘅可能比較多政客反共，但仲係好多人仲係冇呢個意識。我覺得為左推動呢一點，香港人應該要做返啲野。

戇鳩，問得飛彈核武點應付已經唔駛理你啦。

喺連登鍵國仲有用啦

完全同意
但初期到而家都會俾當手足係condom帶撚過左
然後啲錢繼續掉哂落咸水海

點解大家都話呢個係大台

見到好多人拎住200萬既數字黎講
肯行前一步既十萬都冇

perspective呢嫁姐，香港人無經歷過清朝，清朝人都無經歷過香港。底谷就係底谷，唔同時代嘅慘對當代人係無影響，唔通清末時啲人又話唔夠元末時慘所以就唔反咩。武漢肺炎係支拿大禮，香港入唔入到谷底就睇佢了

支爆咗共軍就唔存在啦
個啲軍閥唔會大量用到重型武器

兩邊都要做，相輔相成

唔好咁煩啦
我都支持35+
我會唔會話海外做野係on9 呀？
唔好成日咁小朋友
事實係有d 人要經歷35+ ,但發覺無用，先會更醒覺

aggar

槍真係要

點都係個好開始黎
迫所有人喺生活中都不忘抗爭意志都重要

反而覺得黃圈叉到去集資搞公司又誇張左
咁多個人頭人人都係話事人變數太多

唔該曬 即睇

中資能源公司

軍政府 , 義和團恆常化

你貼張貼貼紙港共都係話你恐怖主義
仲派人打鳩你而冇後果

糾纏落去真係除左種族清洗先有機會光復
點解唔係自己渣莊方舟or 外援

你估啲官員去外訪，仲有冇3萬黑警保護佢？

揾水魚難D

革命原來最重要係過程，唔係結果

人數其實相對唔太重要，好多歷史事件都係喺人數懸殊嘅情況下以少勝多

戰鬥力訓練、軍心、武器比較重要

我哋有200萬人，對住三萬人咪又係而家咁嘅情況
大部分人都唔識/唔夠膽落場打仗，不太能成為戰力

你覺得佢會接你張contract定大陸個張呢

點解
d人仲喺度 不過自立為王
分分鐘核彈、航母都有wo(用唔用得返就另計)

依個要推～～～～
實際上可以點執行？
到左差不多一年時間，有好多人已經開始對抗爭厭倦。
三軍未動糧草先行，要先建立有公信力既離岸戶口，再有公眾人物帶頭募兵。最重要係有人帶頭

人脈係一個問題，外國有冇有勢力既人願意同我哋合作，幫香港可以有咩好處？捐款要地下進行，唔可以再好似星火咁揚，但點樣係手足之間相傳？

真係軍閥割據既就唔會亂用呢D皇牌
好簡單game theory
有A/B/C/D四個互相敵對既國家
A想打B, 但又要考慮埋C/D會唔會趁佢地打緊果陣漁人得利
所以初頭都應該係對視多

讀過歷史係唔同啲

人搭人

門面搵啲入過冊嘅手足，最好有知名度，例如天琦；主要係籌款
但係實際地下組織就另外一批人
骨幹可能從魚革 / 反送中 入獄手足度網羅

至於畀人拉咗邊個負責
自己
革命軍可以點
難聽啲講句
死左大概就真係寄望第日立碑做烈士

手足講得岩，衣家咩都要試，即使有幾天馬行空都好

大家睇呢個post嘅時候問自己，到底你想光復香港、取得最終勝利。定係想浪漫地入冊，然後不斷J自己個畫面有幾靚、有幾壯烈。
樓主就係推進緊我地前往勝利嘅一步，仲係到派膠嘅自己諗清楚到底有乜意義

合理 推

繼續討論

我意思係終於引到人關注有多人講
感嘆姐 係好事黎

支持海外建立武裝部隊

要香港中產仆街先得

認同
起碼有個地方整個訓練營
自費去定期操練都好
訓練自己做最廢嘅民兵都好

諗個個都識咁諗
但邊個會做係一回事

啱
不過除咗皇牌
重武器都好多 可能每人都有幾百坦克戰機
咁調少少去香港應該唔成問題

咁嘅話就要有大台

支持, 快啲推翻共慘黨, 日日俾啲中資公司虐待

成效更重要

但都要幫 佢地唔係condom
錢可以再籌搞海外戰線

當大家有對等武力，班狗只會縮返入去老母個閪窿

推
唔係好多人有遠見

推呢個，點都留個革命火種

香港獨立

海外基地好緊要

坦克戰機又唔可以分太多出黎, 當你幾百架入面抽十份一喇
幾十架都仲係步兵可以對抗既程度

敍利亞好多用ATGM爆坦克既片

叻喇叻喇，最叻係你啦
講你又點，做啦仆街
成班人喺連登打飛機圍爐取暖

自己ON9姐
咁撚高調唔咬你咬邊個

當你係海外，唔再有香港的硬體，香港的名字根本沒意思

西藏，palenstine行緊呢條路，結果呢？

唔係想做散水撚，但海外做野唔會幫到好多

日本黑龍會 = 美國

有港共殖民官員會出海外公幹
到時候

字字鏗鏘

推唔到照comment下

有得諗既我唔怕捐啊

有好過沒

東印度公司，同買島建國, 兩者界線係邊度?

繼續推

推

窮則變，變則通

短期內香港的淪陷已經無可避免，我哋要諗既就係如何應對淪陷之後的黑暗，以及如何去準備中共倒台後的亂世。

海外建立勢力會係最可行的方法，形式有好多，沈旭輝所提倡建立國際香港人的身份認同圈子會係其中之一的選擇。咁多年來，香港人的足跡和影響力早已遍布世界，如今需要去想點可以將各種各樣的勢力和各哋有香港人身份認同的人聯合起來，將會係倒共的最大武器之一。

組建商會組織諗得過，因為香港人商業頭腦同辦事能力聞名世界，再加上本身一直建立在各國的關係網絡，將來中共一倒，便可以立即組織物資供應鍊，甚至係組建軍隊去保衛中共失勢後權力真空的香港。

當年以色列復國都係靠全世界的猶太勢力，用財力和志願軍去抵抗中東國家的圍攻，相信香港的難度唔會俾以色列高，世上無野係唔可能。

如果有ATGM咁都ok對等
用RPG爆唔爆到支那d坦克？

21世紀點樣東印度公司?
中二病?

pushhhh

只不過沒人敢去衝破框架

其實之前賣航母 就應該要買

證真討論po俾人當膠
你覺得樓主條路機會大定勇武打狗推翻政府機會大？係支那地盤建軍易定係支那勢力範圍外建軍易？
不過始終經濟先係最大問題，做大黃色經濟圈有利我方融資
最後就係要有唔推翻支那勢不罷休嘅決心，呢樣先係香港人最缺乏

終於有人講正經野

想做就做
唔洗理我地意見的

唔可以話FF
但老實講，走太前

今日講呢番說話，好似當年睇魚蛋咁

黑狗係會被審判

岩
走快人100%人地當你癲
走快人30%人地當你神咁拜

終於有攬炒之後嘅想像
我愛手足靜待攬炒，拉長戰線，海外建立勢力

96式應該有可能
99式難講

不過ERA可以擋到大部份RPG
RPG反坦克係有D勉強
反其他載具/步兵還好

推 呢個真係要認真討論下

喺港共政權下做所有嘢都會被打壓 而且成效只會越嚟越細 長遠嚟講海外建軍都係一條出路

叫咩名好？

原.香港自由公司？
真香港發展集團？

五毛一堆

咬你老豆條賓州剪碎佢拎嚟餵狗

依個要美國/一個大國點頭俾你做先得喎，唔係話自己想做就做到
完全唔知應該點實行

你同孫中山講啦

廣州軍區兵變一日就可以接收香港，因為駐港解放軍一定唔會投降黑警

推 武力出政權

Agger 一味民間打都冇打

推
修文習武搵錢
香港人自強不息

要合法低調地有軍火，就要去有槍權嘅地方

係呀 所以要起碼有d飛彈揸下手先打得過

同意 海外手足應建立海外據點
本土手足積極建立黃色經濟圈
除左飲食、零售，亦應擴闊至B2B層面
有黃搵黃就岩
另外有意創業巴打亦請向高科技、製造業發展
暫見只有呢兩個行業可以顛覆權力

發覺有班人真係當全世界係智障

做1就唔做2
35+ 就唔國際戰線
和平遊行就唔會武力反抗

美國蠢到你去搞35+ 就會影響報告
ON9
一直冇停過，而家人地delay加辣呀

手足加油

721

W

ATGM/刺針呢D唔貴(相對地)
幾十萬一枝

想引用番華盛頓巴#1034個reply嚟覆你
不過唔識整
佢都有講中我個concern

我就唔係好識
但鼓勵從唔同途徑搵出路
支持推～

香港人最大優勢: 有錢，有商業頭腦，IQ極高，同外國聯繫能力強，人算多。

香港劣勢: 唔使講都知，冇軍冇槍冇炮冇地。重要係如果香港脫離支那，對西方嚟講價格大降。

善用自己優勢克服劣勢。有錢可以買槍買炮，買地呢樣比較難，但唔係冇可能。海外建國，建軍需要重建新香港對世界嘅價值。呢點先係最難…

國際/本土形勢有喜有憂。喜係西方開始提防圍堵中國，憂係西方可能因為利益選擇同支那合作，特別各國自身因疫情經濟衰退，而不得不承認支那復甦速度應該比西方豬(諸)國快。

只有美國德州可以幫到你

科投 工業得美國先有

軍閥冇國家級嘅後勤支援好難用到

咁如果係咁嘅話，香港係唔係唔應該再繼續攬炒，起碼可以拖延中共

係已經唔貴
如果有幸建到國 睇死有班撚樣彈出嚟話軍費太高

要好似愛爾蘭🇮🇪人咁大隻

我都希望班地平論和理非會醒

推 希望佢地見到

支那有無話軍工集中地定周圍整少少咁？

推兩野

Pushhh

呢個POST竟然解除咗1001

唔想撥冷水，但呢個post既風向吹落去好大可能係：大家呆等有心人海外貿易建軍，然後本土街頭放棄唔做。

樓主你講果樣野係搞公司，係一小撮有能之士做就夠，事實上亦有人做緊，搞海外網絡係唔需要靠連登動員。

呢個post既唯一效果係街頭抗爭熄滅，而唔會實際幫到搞緊海外公司果班人，唔係叫你繼續出去送頭，但呢個post既風向好危險。

On9訓練新兵間諜有效，d白警一早發揮左功效
一等兵會有咩情布，on99

你咪問下200萬人肯唔肯放棄政府果1萬蚊？

係200億！！

連仔：不了

我指果班係投白票果班

Oushhhhh

良巴有新題材

陸軍已經係最cheap雞

以下係美帝空軍戰機每飛行一小時既維護成本（油錢+維修費）

單位係：美金

終於有正經討論post

有，荷蘭同威尼斯

.

終於有人講呢個問題
不過實際做起啲人會話 邊個做先 係咪你先？

呢d叫商業殖民地

荷蘭同威尼斯係歷史上非常成功

唔好講咩國際貿易軍火先，最基本係有網絡比手足流亡海外，孫中山搞革命第一件事都唔係搞軍火，而係搞逃亡路線點安全退去南海、日本。

我地既反對黨做咁多年都無著草路線，淨係識幫你籌錢打官司（而佢地自己就係律師）。

有idea先，擴大黃色經濟圈

結果係大家一齊等運到，呆等海外建軍，街頭運動就慢慢熄滅。

歷史始終有佢嘅局限性
而家都唔係以前嗰個大航海時代

係要由農業同物流搞起先，保護商隊就要海軍

空軍真係貴到痴線

你睇下荷蘭點起家同點解要去到遠東做商業貿易先

香港而家background同荷蘭立國果陣幾相近下

海外情報機關

4

香港獨立 建軍是必須

使乜搞咁多野丫，你係被選中嘅細路黎架嘛

其實海外建軍前，一定要先搞海外黃色經濟圈，仲有幫人「著草」既生意
所以未來見到有人話想出國開公司，一定要多支持

所有嘢都應該要考慮同做 依加有人同有舊好大舊嘅錢 係差在點樣去洗
絕對應該考慮將政府俾果一萬蚊嚟集資做啲嘢

無後顧之憂先有人同你賣命，依家郁d就坐3年，邊個同你做物流做海軍。

全世界絕大部份反對派都有完整既流亡網絡，香港淨係得少數人去台灣，大部份人都仲係停留係籌錢打官司。

井底？五毛？
定井底的五毛？

請賜教

諗起之前等美國幫手
海外呢家做緊好似得台灣個間食店 ？

所以要建立商業海外殖民地，係外同買田買地擴張香港人嘅領土

就算要流亡都有退路secure到生活先

用錯不推文
但我好認同依家keep住武力不對等既抗爭係無用

仆街又用錯不推文

起碼要買下田出口食品返香港先

枱面上既流亡網絡係得呢個，另外就本民前流亡德國。

agger

講還講，唔好成日用孫中山例子
佢對革命既貢獻簡直係0
佢在海外都籌唔到幾多錢，華人可能多d，但都唔係好夠,佢有搵d商人, 但d商人都覺得佢吹太大無捐
佢就算買到d武器，都係人地9流野，又唔識用，或者用到之前已經比清兵捉
孫中山個班人，都係班游兵散勇，簡而言之就係班街坊、窮人
最後無新軍，革命有機會成功？

appoint @麵咪媽 做香港東印度公司首席反向trader幫手撲水

我第一時間都係諗到美帝

情報組織 間諜是最重要。
打仗 糧草重要，資訊都好重要。

cheap cheap地飛住F-16先啦

值得推

當年提議的方舟行動其實非常有用， 尤其係依家
感覺香港人遲早會變成猶太人2.0

所以點解咁多國家仲焗住用F-16
養一架肥電等如養兩架F-16

以色列人玩法 集體移民 承傳香港文化 感召全世界講廣東話嘅人 形成香港社區
全力發展人工智能軍事科技 仿生武器 反攻香港 反攻廣東
以香港人全球數一數二嘅iq係可以發展得好快 仲可以掉低d支那人 低智藍絲 減少阻礙社區進步

G持

其實可以考慮

但咁樣唔會變相等同兩岸宣戰咩？

啱呀 依個年代唔可以得返埋身肉搏

荷蘭獨立起因係主體帝國(西班牙)要收好多税，跟住同西班牙打咗好多年杖

支持荷蘭獨立嘅根本係自由貿易主義同係世界各地建立商業殖民地，以貿易為主，將遠東貨品經荷蘭傾銷到歐洲，有滾滾財源先養到兵

台灣同印尼係荷蘭係遠東主要商業基地，你要防海盗就要有海軍，呢樣野就算去到今日都係一樣

荷蘭就係咁一直拖到西班牙收皮跟住獨立，佢地係歐洲嘅商業地位到今日仍然無變過

不嬲同意呢個
不過首先要有塊地去容納咁多人

留名學習

發展得來 未來戰爭可能變左打生化戰

有啲料到
推左先

已經平咗啲
同F-15E差唔多錢

Bitcoin

糧草係黃色經濟圈嘅上遊産業部份，要去東南亞地區買農地供應香港食物

要減低對單一食品來源嘅依賴

有左情報組織 到時發展科技都易起步。

糧草個方面 就可以海外建組織或方舟計劃，直程做埋原料同加工。唔使俾支那做

啱呀，衰啲咁講，天琦做精神領袖成立流亡政府更引到noise

但大部份人都淨係諗點係香港買樓供樓 覺得香港除咗政治都好好 未差到要走
我就覺得一個冇公義嘅地方 唔講道理嘅地方 點會住得順心
廿一世紀仲係專制政權威權統治 真係痴撚線 但大把人認命仲痴撚線

以我理解係 做東西貿易賺取差價以養兵
兼且以各地貿易關係換取主權承認
我理解有無錯？

我認同呢個方向 但照搬東印度同荷蘭嘅貿易模式未必會成功 其實做法等同於兩百萬人一同創業 但當市場飽和時真係好難覓出路

咁以五代機黎計F-35係超值既
本身佢個定位就係下一代F-16

好有想法
希望真係實行到
到時我唔怕攞條命同死差佬搏

一架同F-15C同F-18E差唔多大細嘅下一代F-16

a) 美國有D州份槍管唔嚴，AR系列求其Wal-Mart都買到，最低限度有野俾你訓練
b) 法國外籍兵團基本上體能過關既都收 (好似係)

問美國買軍備先

起碼死得其所

竟然係兒登見到高質po

未入黎以為食黃店抗爭

支持，有理念有遠見有得諗

有邊個當日會諗到讀醫嘅孫文會搞咁多次革命再做到大總統

有邊個會諗到弱智（你）都有機會喺網上發言

分析得好勁

都係嘅
香城軍似乎不能長駐香城
否則人香咗、城又傾咗
光復香港更加難

Lm 有搞手會重課

香港做題家咁鐘意讀書係咪起軍校先好d

有無搞手先，有的話200萬人會有好多人肯重課

支持
再出去唱歌仔 叫口號 貼文宣一d 用都冇
真係咁中意俾人拉 俾人打 就自己去
唔好號召d 同路人出去俾人拉

要報仇 要革命 係要有攞人命既覺悟
要死既應該係班黑警 藍絲同高官

當年以色列復國都係咁啦

其實將組織建到黑山白水先出到精銳
好似緬甸果敢、金三角、越南咁

其實你要同d大帝國鬥, 你自己都要變成一個帝國

國家既形式有好多種, 我心目中既香港國係以香港為首都, 係世界各地建立工廠同收購上遊資源供應俾香港本土(即係飛地/殖民地), 收購模式可能係類似美國買阿拉斯加咁, 之後派d香港去果邊做management level, 或者有意種田/工業生產既都可以請香港人過去做

呢個模式全世界都玩緊, 誠哥仲要係華人中玩得最好果個, 中國改革開放果陣香港個商業帝國同文化輸出最少係成個珠三角同南洋都有巨大影響力, 但就係不思進取搞到今日咁, 當然中共本身都好有野心

手足係要幫
但呢句話可以係brainstorm左我地
原來籌錢唔好只係做防守，係時候要諗進攻

Up

好文難得

留下正皮

其實姐係世界工廠模式
我唔覺得呢個idea夠創新但其實我地可以嘗試
擺脫中共對港經濟控制都係一個好重要嘅點

好似盧斯達定鄭立講咗好耐啦

其實就係講咗好耐嘅新香港計劃，分別係”新香港”嘅目的係為咗”光復香港”

支那都可以填到一個礁變海
點解其他人唔做得？

香港人係南海有得作為
仲可能改變哂成個格局

突然諗到
咁會唔會變左需要有所謂既大台？或者領袖人物？

如果可以的話 二百萬人買個島起個新香港應該會易搞啲

啱，孫中山嘅方向

支持 不過未必短期成立到 有槍有炮講野都大聲啲

中華民國海外軍團

高質提議，留名

支持
呢樣嘢真係好實際
可以將舊年以嚟一直做緊海外戰線，正式歸為香港海外使節團，為香港喺國際建立好一定地位。唔再一味畀支那揸實春袋

我哋而家好多嘢依賴外國協助
例如糧食供應問題咁。
雖然支那供應只佔香港糧食進口一小部分
但當佢停供香港都會令香港糧食穩定造成一定衝擊，如果我哋有自己嘅海外代言，喺呢啲時候可以以香港使節身份同外國簽貿易協議，用我哋自己嘅船隊運嚟香港。

知唔知如果佢地當年唔走，仲留喺支那到，一早已經俾人消滅乾淨

【長文】維持香港抗爭力量的要點

其實呢篇文寫得幾好

點樣解決內鬼滲透問題？
規模大左，對家實會派鬼混入

啱

推爆

幫推 唔怪得中國唔想人讀歷史

要考慮埋資本點嚟
錢好緊要
我覺得可以商業化「香港」依個名，變做一個品牌
sell唔同嘅香港文化產品
咁可以容易啲保存香港文化，亦可以賺錢建軍

本身冇諗過
但一齊從想像開始
呢一年好多冇可能變成可能
支持多啲唔同諗法

最後
港共冚家剷啦

起身啦

世界上有咩地方可以用私人公司名義又比你儲存大量軍火，又唔會定性你為恐佈組織，根本冇可能
你要克服好多唔可能既難關
比較可行方法係好似韓戰咁，名義上係自願/僱傭出戰打，但都要天時地利人和要克服
人和：你要說服美國，係美國或者台灣成立私營僱用公司提供支援美軍，香港人/台灣人軍事訓練，聘請退役美軍增加就業機會，唔好問我點維持營利，我都唔知
地利：係香港要有一個成熟政黨負責執行巳經計劃好係香港奪權而且獨立
天時：就係共狗徹底吞併香港，可能要等到2047你先有名義開戰

樓主有冇打算開個page推廣呢件事？
認真覺得方向正確有得諗

其實明嘅
不過老實講，咁都要有人帶頭，有領導，有組織先得
喺而家呢個係又屌唔係又屌嘅時代，應該邊個有呢個資格

認真

高質素的post 讓大家深省 只嘆帶領走出第一步的人 何時出現

如個隻船齊武裝班水狗驚過你

方向正確，上年都有post講類似 我都支持。
但主流 或連登都極少人理會。大家都需要清楚香港人既民族性，係咪想做呢樣野，連登真係代表唔到香港人的。

咁點應付？你去接？

俄國點對付東歐游擊隊，先係綁架秘密處決當地男性，之後寡婦人肉炸彈都冇用，用特工暗殺游擊隊領袖

台灣都唔夠膽打大陸，你係對抗成個國家，點玩？

睇咗好多回覆，
好多都好有道理。
呢度有好多比我叻既人，
我開post純粹係想大家開始有呢個諗法，
有人諗，有人討論，先會有人做。

另外，想係度補足一下所謂建軍係建點樣既軍。

----------------------------------------------------------------------
首先，有人講到買飛機、大炮、導彈要好多錢，李嘉誠都搞唔掂。

我構想中既海外革命軍，唔係去到正規國家級軍隊既規模，而係類似武裝組織遊擊隊。

返香港本土進行革命活動，
唔係指用大貨船入香港大鑼大鼓咁開戰。係用漁船之類偷渡，
遇到水警截查就同佢死過，
點都冇街頭抗爭、係香港買槍咁送頭。
登到陸就去搞暗殺，
做完野就即刻走。

大貨船平時做生意，到如果有日真係支爆內亂，返黎光復香港打登陸戰改一改就可以用，
不嬲打仗都會借埋民間既商船用，
諾曼第登陸戰就借咗4000幾架。
的確，冇戰艦、冇空軍係會好難打，
但你預料唔到當時內亂中既老解仲有冇餘力應付到我地，亦唔知當時會唔會有外國勢力幫拖，但你要人幫你，你都要有少少貢獻。
----------------------------------------------------------------------
關於有冇國家肯比你建軍、
揀咩國家做基地呢一點：

首先，我地唔洗淨係係一個地方建立據點。
有d巴打話你係台灣搞保護傘，人地支持你，
但你拎把槍出黎就唔同講法。

其實可以正當生意還正當生意，係歐美、台灣做船運、貿易、保安公司。
再係d窮到仆街、容易有槍既地方整比較大規模既軍事設施、軍火庫。

冇錯，科技令革命難咗好多，
好多監控手段，但全球化對革命一樣有好處，你有船可以隨時去返落後地區拎軍火。

----------------------------------------------------------------------
至於養軍隊呢個問題，
手足接受完軍事訓練之後，
平時做正當生意既工作，
每隔一段時間輪住再去加操。

----------------------------------------------------------------------
呢個路線係好難行，
但已經係最可能對敵人做成威脅既方法。

不過，要行呢條線，香港本土必先變成地獄，先會有足夠既流亡者，由流亡既政治人物牽頭。
對於中共會唔會係香港製造出大量流亡者，我係有絕對信心。

好似好有計

推推推推

呢個年代搞d咁既野

孫中山都係海外建立反清基地

咁講既話，其實咩勇武抗爭、軍火手足個d全部唔洗做，
因為而家出黎唱首榮光都已經係對抗成個國家，你仲要係人地地方對付人地個國家。

如果你真係想做既，就搬去一個有空間既地方做。

巴打，其實我一直都提出緊呢樣嘢。但可能因為我只係喺唔同post嘅回覆提及，未好似你咁出自己post講，所以先未被重視。
觀乎歷史，現代捷克同波蘭嘅建立都係分別依靠捷克兵團同波蘭兵團，而兩者嘅建立一開始都係以輔助部隊形式加入法軍。
所以，套用捷克同波蘭兵團嘅經驗，最好嘅辦法就係學立委陳柏惟咁講，充許香港入加入國民，組成香港族，受國軍指揮。捷克兵團同波蘭兵團都係喺奧匈帝國瓦解後以雷厲風行嘅速度建立捷克同波蘭。香港旅都一樣，只需要喺支那解體後喺各路軍閥手上重奪香港就夠。
但當然，呢樣嘢要同台灣deal。如果唔想deal，可以先去美國成立一間保安公司，再請黑水幫手訓練。但呢個係燒錢做法，唔係上策。

無睇內文
在坐各位係傾緊辛亥革命嘅歷史係咪？
喺辛亥革命開始之前
我相信孫中山先生會非常非常小心
佢雖然身在日本
但相信佢亦會時刻提醒佢未動身嘅盟友
特別留意自己嘅言論
留言留聯絡都係
點樣保護好自己身份會係同盟會嘅首要挑戰
佢知道滿清遲早會出動國家級情報破解人員
同盟會留言版未必如想像中安全
俄國嘅紙飛機亦好容易被滿清騎劫
所有行動開始之前
孫中山先生需要考慮嘅係一個保密嘅平台
未有呢個平台之前
孫中山先生一定唔會亂講野

直接d請isis 死士黎香港 執行任務好過啦

有夠多國家，人民支持先有空間，
現實即係要死得人多，外國介入先有機會

其實係
武器級別太遠
唔係夠唔勇既問題

夠勇夠多人就贏既話唔洗發明武器大炮啦

岩

同埋重點係等待機會

假如俾你等到中美開戰

按照而家狀況可以做d乜？

唱榮光？

但當well prepared之後

就等一個爆發點

聽落遙不可及，但難做唔代表無可能

睇到感動，香港人有自己軍隊

先推後睇

我推你

推post 新方向直得思考反思
樓主解答左我對人力不足嘅問題
流亡者的確係個計劃嘅基本

不過個計劃漏洞太大
地點嘅問題 台灣嘅問題 公司包裝嘅問題
中共對船運 海岸線嘅監控等等
同埋最後最重要嘅就係
付出嘅代價除咗時間 就係香港本地
當去到我地真係可以做到咁嘅效果
中共真係係香港起集中營

但依個方法絕對需要考慮
好多人嘅思維都需要進化

大家係等待嘅同時 好好進修自己 留待有用之身

爆發點係中共不再溫水煮蛙，屈港獨屈恐怖主義強行殺香港人，大量香港人流亡海外迫上梁山
過咗一段時間，一係等外國介入，一係以後冇香港人

搞左離岸黃色基金先啦
錢都無 搞條柒

要有財主搞 我第一個報名

Why not both. 兩邊一定5會係同一批人

留定名慢慢追

烏合之眾一盤散沙咪直接鎮壓，連noise都可以滅聲

香港人錢就大把
但有冇人係做到搞手宜香港人又信得過先？

又係你隻傻閪五毛狗

我想問下你要咩結果？

有冇人出嚟搞? 我一定會捐錢

要好似the Order of the Phoenix咁

又黎了，你當香港有部美元印鈔機？

其實如果香港人真係夠committed, 起步資金問題唔大
唔好話200萬人 即使只係20萬人 每人1萬蚊都已經20億
1萬蚊對好多人黎講只係散銀 就算你係窮人都只係大約一個月既糧 同路人中絕對遠遠唔止20萬人比得起 問題係願唔願意比
香港人夠決心既話實際上拎得出黎既錢係好龐大 過千億真係冇問題
問題係點樣維持落去 點樣run到一間成功既公司/at the very least 基金

PUSH!!!

推推，大家可以認真諗諗

有無辦法推動港台合作

非常同意海外建立勢力
本土搞始終係人地地頭一舉一動對家要知要做野真係易如反掌

強帖必推
革命要嘅係結果

屌！好撚有用！比港獨冇實質計劃嘅港獨有撚用好多！
支持！
錢不是問題，問題係搵邊個去做，邊個又信得過？
建議俾外國流亡手足做，但要篩人，有真手足都有假手足，哩單嘢咁大，一定要搵信得過嘅人！

買口罩抗疫呀嘛，amazon, ebay

岩

你的思路都仲係眾籌同星火基金，忽視了政府打壓同屈恐，香港係要革命黨思維去run流亡政府
一個流亡政府的使費係每年過百億美金
而且國際尤其俄羅斯係只認美元
過去布爾什維克搶走莫斯科沙皇貴族珠寶、高加索地主的黃金變賣經費，到上海銷售贓物比鮑羅廷革命，要咁做就係因為國際刑警打壓共產國際資金鏈
如果一個pool只係過千億就算，我咁寫包單你有蘇聯課金都隨時衰起蔣介石、汪兆銘、張作霖手上面

有d 睇頭

以為億就好多錢，猶太人搞左咁多年先有以色列，仲要有美國大佬幫手先有

我個人認為中共暫時喺香港起集中營機會不大，就算有，都唔會短期內做。
1 武肺中共一定好撚傷，短期內要養傷
2 全球圍緊中共，中共泥菩薩過水
3 香港利用價值太大，無論對中定對美，一旦集中營，對全球經濟都一定有影響。淨係咁多外資headquarters 喺香港都已經係好大籌碼，仲未計中國啲高官要經香港洗黑錢/轉資產去外國（之前有巴打開post講過，詳情我唔太清楚。）香港集中營，對中共對外國只有壞處冇益處。
睇下港共死都要衝出黎向世界文宣：「香港有法治有自由就知。」哩個係香港賣點黎，中共都靠哩個黎榨取香港價值。

如果要集中營，唔會係短期。

到時仲有機會俾你去香港返工課金贖罪券咩？

唔只美國，係蘇聯+美國，一開始的復國就係史太林科水

有理有據，有埋歷史實例做prove，f你老母

我都好認同

真係要諗清楚，行錯一步要全香港人陪葬

有意義嘅死就唔係送頭。

認同

未係錯晒嘅，唔通睇住手足判十年咩。
同埋嗰陣除咗靠法律，大家都唔知可以做咩，捐錢俾手足打官司係大家最易且可以幫到手嘅嘢。

哩篇文講嘅嘢其實有好多嘢好難做，要集思廣益慢慢黎，而且係花時花錢花人嘅嘢。

第一件好現實嘅問題就係哩個，咩人去搞，引咩人信得過。
哩筆數好撚大，我諗唔止香港人會貪，係係人都會貪。

意義只有物質上的安家費

一試無妨

如果連登多返啲呢類post就好
做唔做到一件事，但迫到大家啲創意

真係好耐冇見過一個post入面聚集咁多諗野嘅人認真討論

香港需要多啲aggressive少少嘅實業家
要發展到船隊又好跨國貿易公司都好都需要唔同實業家互相支持，建立產業鍊，加上協同效應就比較容易發得大
唔係吹奏啲商家佬，以前福建幫潮州幫上海幫都係行類似概念

資本主義社會係香港營商原則 必定係汰弱留強
要二百萬人全部泵錢可以話係冇可能，有十萬人肯比已經偷笑，同埋一個咁政治性嘅project 邊個lead點實行實多討論，始終而家唔係要改行無政府主義/共產/社會主義
而且長期sell政治理念只會將自己焗限係香港，同時實比人話人血饅頭

反而係 有理念嘅創業人士應該一齊互相幫助，同時又專注返自己嘅範疇，並且做好佢，先能達至有效嘅產業分工，咁就可以做大，同埋最好都係唔好靠政見攞funding啦，會焗限自己成長空間，自己知自己係黃咪得，有時賣野上大佬賺人仔都唔係罪，反而而家係咁送錢比大陸洗就真係有問題

香港其實有幾個幾完善嘅產業鍊都係咁建立出黎
包括製衣業，玩具業，鐘錶業，金融業，專業服務等
就以製衣業為例，由做品牌嘅121, 709, 999, 以前輝煌嘅330，到幫手sourcing 嘅494，及至做生產嘅2232 294，以至布源嘅1382，420，同埋做織布機嘅立信641以及係深水埔賣生產設備嘅貿易公司，要做好黃色經濟圈諗條產業鍊就要諗細d，當然當中有幾個number已經中資化咗，因為香港人唔中意製造業中意金融，廠佬代好多都轉手玩啲易啲嘅生意如做飲食投資(600)金融(806, 雖然佢老豆404唔算做廠)之類

至於咩方向入手，做咩行業，我諗我地都要整個創業家商會傾傾，冇統籌合作或者政府帶領，好難成事，咁靠政府當然就等收皮

咁不如直接加盟阿爾蓋達仲快啦

其實一直想認真討論，突破瓶頸。可惜太多五毛，又太多無能為力嘅嘢，好似做咩無用。
咁難得而家見到哩篇咁有用嘅嘢，睇到熱血沸騰，梗係要認真俾意見。

但第一個好難解決嘅問題，就係搵咩人去搞，點確保唔係鬼，一旦有鬼，就全軍覆沒，渣都冇剩。如果錢唔係問題，咁大攤嘢，咩人係信得過？
明星、議員唔搵得，唯下諗到嘅係流亡外國手足，但點確保佢哋唔係鬼，而且有能力去做。

學猶太人做生意儲錢先？但係如果共產黨迫一個香港人一係投共賺，一係封殺你綁架返大陸，咁個商人點簡

鬼真係共匪最強手段，亦都係我地最難防既
有無咩文獻書籍係講點樣防到內鬼

又唔係唔得的，學集體農莊寓兵於農強制集體化全部香港外飛地務農，剪刀差賺取重工業資本
係，短時間由農業國向工業國只有史太林主義一條路

阿爾蓋達加盟了伊斯蘭國

又唔係你坐十年，人人的目標都不同，又唔比人做？

題外話 唔關事
世界上另外有樣野叫香港幫
係上海嘅香港幫而家都碌到好大 係當地商界都好出名
唔知當地會唔會話港資入侵佢地城市呢

其實我覺得照劇本去就黃之鋒，
本身就有美國人脈，
又有返咁上下cv。
講反就一定邊個做都有人反，
但純粹講最多人課金既話，應該會係佢，
梁繼平同黃台仰未必有咁大號召力。

如果23條過到既話，佢其實坐硬。
我諗佢本人應該都知佢將來一係流亡，
一係入獄，但呢一刻佢有留到香港國際地位攬炒既任務。
美國制裁咗既話，23條都近。

有得諗

咁加盟伊斯蘭國

你哋點個向香港人名出嚟，我係共產黨都即刻暗殺佢先啦

下，我冇話唔做，我好撚支持添，如果有人做我一定捐錢。
我係提出現實問題姐，哩單嘢好難做，要一齊諗一齊解決啲好現實嘅問題。
個人認為可以試下外判僱傭兵先，之前一直有人講，但一直冇人做。我諗其中好大一個原因係唔知搵咩信得過嘅人去做。
僱傭兵已經係近哩個方案，又最易去行嘅一步啦。

冇錯
但有啲所謂黃色經濟圈既參與者都只係想賺錢 食人血饅頭

東突已經加盟了，本國內加盟東突比較快

就係唔係我坐十年，自知冇咩可以做，所以淨係可以捐錢，做哩啲小事。

其實搞手一定要係外國，
基本上做得就係呢樣野就鄱香港版既達賴喇嘛。

唔FF又點會有突破?

我同意搵有海外義士處理 要錢我願意出錢

如果佢炸撚左香港，留島不留人呢？
定係覺得gcd唔會咁做，因為仲有利用價值？

問一句香港點守

向個post的人個個目標都不同，要革誰的命？
要五大訴求？獨立？滅共？
僱傭兵係唔會主動攻擊，唔會同你博命，如果要做要全香港嘅人都一齊做，但係幾多人係中國人香港人？

殺曬香港50歲以下男性已經夠震懾，做乜要用核炸自己

咪講緊其他國嘅人都未必忍到唔搵著數，但香港人肯定食你9成

我諗到嘅都係梁繼平。
黃之鋒我都有諗過，但我認為佢只可以做明嘅嘢，即係國際文宣哩啲，因為涉及武裝起義，美國唔會想攬炒香港，攬炒香港會燒埋美國，我估唔一定支持。
哩啲暗嘅嘢，繼平做會適合啲，仲有梁天琦！2022年服完刑，要等下佢。
之鋒可以做嘅嘢只能係靜靜雞幫哩件事搭線，唔可以明做，而且佢要做，就必需去外國，唔可以留香港。
你諗到嘅人選，中共都會諗到，唔洗諗添，連登已見到，一旦着手搞，天琦、之鋒會係第一個俾中共據走嘅人。
如果要搞，第一件事要送哩兩個人去外國先。
我淺見炸。

我諗，暫時係外判僱傭兵最易，之前有人講過，但冇人做，我諗都係唔知搵邊個去做。

快閃攞肉體擋子彈呀？

外判啊。
我見識少，但我相信某啲國家一定有啲人為咗錢去博命，好似第三國家，窮到命都冇。
Sor我怕死，我係廢女，我做唔到勇武，你想我只能講：「請三思。」三思後你想勇武，我只能背後支持。

我唔知有幾多中國人香港人，我浄係知中共喺度欺壓緊我哋，我唔知中共當唔當新疆人係咪中國人，毛淨係知，我哋再咁落去，遲早變新疆集中營。

尤其依家中共積弱
可以伺機而動

講起僱傭兵，我知道法國既僱傭兵有唔少係香港人

呃⋯⋯我不予置評，唔關香港人事，係人性本貪。你又唔係識晒全部香港人，我就係唔貪嘅人，執到錢會捐，執到嘢會還嘅人。你唔信你事，我信仲有哩啲人，雖然一定係少數，但一定會有。
正如切爾諾貝爾事件，有人間垃圾，但都有唔要命嘅英雄。
又正如史書中嘅革命份子，佢哋貪咗啲咩？可能貪咗我哋都唔知，但起碼人哋成功咗，只要革命成功，我唔介意佢哋貪。

真心

因為你唔係我講「會去到做到個種位嘅你」嘛

革命都可以外判？
到時有香港集中營，冇人係旁觀者
要反抗要人人都反抗，不論對政府運作，社會經濟，現在講武裝革命太早，沒有流血死亡的共識

同意！
千年難得一遇，唔只積弱，簡直四面楚歌，八國聯軍都似。
中國短期內難康復，要做就真係要快，殺佢一個措手不及。
好似612咁，圍到立會，阻到二讀，就係我哋殺咗一個措手不及，中共港共冇人估到香港人會短短兩三日間咁合作咁有效率。
所以一切要快，唔好俾佢哋有反應嘅時間。

言下之意 姐係唔洗自己落手
全香港人夾錢捐去一個海外革命組織
海外革命組織負責買通旅遊熱門城市既打手 乜人都好
到時就三萬thx
夠膽就一世唔好出國 留係支那

P牌不能正

係！內鬼真心一大難題。要諗諗佢。

冇，人性複雜
Leadership唔係咁易

有方法嘅，做開情報部門會知點做

喂，如果真係搞得成，我都想報名！

好文 推

建立「香港軍校」

冇外判革命，係外判僱傭兵，兩樣嘢黎。冇做過又知唔得？你孔明？
你ban，咁你有冇諗到更好方法？諗唔到請收聲，你唔參與冇人理你。
武裝一啲都唔早，721未有交侍，58樂富又黎多次，哩啲事只會愈黎愈多，遲早黑警藍絲當街強姦，受害者反而被告，而黑警已經做咗，大大聲同傳媒講番x小姐有精神問題。
武裝一直有，只不過係我哋太弱，裝備人力一直唔夠。
Again 你冇好方案，請唔好ban人阻人做嘢，只要無損哩場革命，人哋做咩都唔撚洗你喺給度做冷氣軍師。

你指打online game同發夢炸。
哩度公開論壇，鬼仲多過人，講嘢請三思。
我完全唔撚想知你打咩機，請靜雞雞打。

唔係開公司請人咩？！

真心！千古難題，仲要中共培養嘅內鬼，同埋，香港人真係太易信人！
親身體驗，某啲勇武真係太撚易信人

送中條例既陳同佳一早已經教左大家
係無引渡條例既國家a殺人後
翻到國家b 你係無犯法 佢吹你唔脹
當然香港係有洗頭艇同殺人犯
但海外港人/流亡手足就唔驚啦
只要組織到海外革命分子 無錢既自己做
有錢既 比錢人做 就可以3萬thx

到時習維尼外訪唔知邊到 暗殺佢既就會係我地手足
但唔知香港人 會企邊一邊 會唔會覺得係咩恐怖主義
社會運動已經救唔到香港 香港係要一場戰爭 獨立戰爭

支持港共既藍絲畜牲係港共既資源
就算要打要殺 都只係消耗敵國資源 都好合情合理

你要僱傭兵做乜先，殺狗定做保安，目標不明就做
連人的社會責任都外判
係香港人都憤怒，年輕知道事實的人永遠都不會忘記，絕不妥協

我打機架炸，唔會殺人。
請僱饋兵殺邊個，屌，咁都問得出。
請問你不妥協，你做到啲咩？不斷有人被自殺被消失被強強，唔係一句不妥協就係做咗嘢。
請問你ban咗，你有咩其他好意見？

推！
暗網都用，信心保證

要搵突破點了

一車車傀儡上位，香港人思想未準備好就推全香港人選擇生死，你以為共產黨唔識行動升級？過左幾個月先接受到火魔的香港人突然要選擇生死？任何事都有正反效果

請問你ban咗，你有咩其他好意見？

你都係收皮啦，勇氣你又冇，又唔係男人，叫你受軍訓又話自己廢女
真係唔好講愛香港定點，你根本就係想瞓係度
係呀，你女人嘛，係集中營入面，你既下場會慘過男人
垃圾。真係唔知邊個on9俾女人受教育，浪費資源

不妥協就努力實行樓主講既計劃囉
唔好又問「咁點做呀」，就算同你講左你都唔會做啦
可行既，又細膽既咪賺錢交革命稅囉
屌真係常識都冇，馬基維尼咪講過國民兵同傭兵既分別
面對中共依個層次既敵人根本唔會有人為你賣命
書又唔讀，又蠢，又冇行動力，就死剩一個keyboard係度鍵戰，你去含撚啦

我支持建立海外組織，甚至流亡政府，要抗共先要吸納外國力量金錢，得到全世界同情攻心，支援流亡香港人，建立實力
你要打台灣都未有實力打，幾時到香港人？比你僱傭兵完成任務之後點？

街頭抗爭係送頭，但有d頭必須送

我都支持你上面講啲嘢。
暗殺史上革命/戰爭一直會做嘅嘢，遠至荊軻刺秦王，近至近代日本勇武有個殺首相定咩，唔記得。
我係覺得請僱傭係最易最快可以實行到嘅嘢。
老老實實，得到外國支持係一樣好虛且冇用嘅事，冇人會為你而得罪咁大一個國家。
敍利亞唔慘？當年鳥克蘭唔慘？最近嘅新疆，慘絕人寰添，香港同佢哋鬥慘，係小巫見大巫，佢哋博晒同情心啦，有人實質幫過佢哋？
但我敢講，香港喺世界造成嘅迴響係大撚過佢哋好撚多，唔係因為慘，係因為香港有利用價值。
唔好咁天真，美國幫香港，係要拎哩個同中國談貿易，唔撚係同情你。退一萬步，外國國民支持你，同情你，佢哋又幫到你啲咩？恐伯叫佢哋捐錢，都係捐得個小小炸。
冇人義務幫你，特別係幫你仲會樹敵，別人係靠唔住。
國際線係有用，但並唔會好有用，國際線係避免香港成為集中營姐，但絕對避唔到中共對香港嘅打壓。

難做 但係做倒就贏

一路都諗點拆街頭抗爭樽頸位
呢個方法幾掂

如果用到樓主嘅做法，基本上仲留喺香港嘅人都係等如留喺地獄

加油
唔好係到up完等其他人做就算

美國有軍事援助敘利亞同烏克蘭
而且新冷戰格局已經形成
仲係貿易戰？
僱傭兵收錢做嘢最信唔過
殺返你轉頭都得

信唔過係堅, 殺番你轉頭就多咗啦

你出幾多
共產黨出double
邊個會say no?

如果咁做係為左'拉近雙方武力距離'
但對家用可以用解放軍 點拉

如果純粹為打狗
依家連麻包袋都絕跡 更可況槍？

所以喺海外搞好，夠膽貪保證佢橫屍街頭

無錯，組織還組織，大台還大台

So far, level of passion and emotion are higher than reluctant acceptance on the differences in HARDWARE .

Don't focus on popo in the front. Focus on the FEW popo top leaders. They ARE NOT stupid. They may have good college education too !! They may be "thinkers" and well trained on playing all kinds of strategies- hard, soft, PR, trapping, engulfing, faking, infiltrating,etc...

What and where is weakness of Goliath?

All systems have pros and cons !!! Really!

How about getting the BEST of EACH type of system...?

With that said, Adjust and Fit the water into environment e.g. as slow as dead water, as powerful as tsunami. Water is still water. It changes its directions, speed, amount, etc.. accordingly depending on the needs and environments.

hhh

根本香港就冇法律可言

1

邊個最驚哩D海外僱傭兵 咪你老細支共囉
唔撚夠人講就屈毛 氣急敗壞

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

點面對被滲透既問題

一億應該夠買起成個政府高官加埋中聯辦

其實西藏流亡政府啲資金喺邊到黎？

比特幣的確係揾唔到流向

有d頭必須送，不過唔好送我

女子

曱甴王

台灣手足！

現實係無國家會賣比你

自己睇

軍火is a must

前幾日又殺左個病毒研究學家
香港人唔夠中共玩呢套，除非有CIA,FBI,黑手黨呢類級數既組織保護

死左條心

買一個島並唔係咁易

響當地無針無線買唔到

玩下膠都俾你當五毛

You are not forgotten

保住有用之軀

與其話建軍

不如要籌組以暗殺為首要目標既游擊隊先

靠宋教仁咋

唔洗廣州

石崗班解放軍呢期都操得好撚密

以前極少見佢地營內操

十萬？
1000都比多啦

推！

好分析！

而家咁守已經係極限。

快既前題係要做足準備。

是其中一個方法

返工撚表示你個Post好好笑
特別係應用係自私到仆街嘅香港人度

同當時日本人唔同，日本人講尊嚴、以自己民族為光榮，所以先有板本龍馬呢種以救國為先嘅人出現

香港人只要有錢可以六親不認，連人地春袋底都會奶埋，有少少似板本嘅香港人都已經俾黑社會拉左/打到仆街/消失左

不過都希望你成功

What if 死士家人由組織照顧？

自己建立香港情報機關 培養間諜人才

會唔會諗多左, ,,
2047 都未搞掂啦

甴近平

幾時啟動公程式

所以到今日都仲未有林病同啲局長仔女喺外國俾人打7嘅消息真係有無搞錯

聽落好理想，亦都太理想
建軍可以當做為未來準備，等支爆時或者可以幫到啲手，但想打贏解放軍仲係無乜可能
要成立咁大規模嘅公司單靠集資係無用，必須要有現成商人肯帶頭搞
而且就算真係搞得到，以宜家中共同港共嘅手法，必定會拒絕船隊入境甚至夾硬扣起隻船

我認為最好嘅方法唔係搞海外公司，而係海外人權組織，將香港人權嘅光環提升到達賴喇嘛咁嘅程度，令所有外國左膠同政治家都將支持香港當成係必然，正如西方無政治家敢批評達賴

認真post 推
只係差行動力

要幾多年時間仲要首先你要有人入到外國情報機關國防部學嘢

正如我喺第個po都話，應該搞個全球港人民主運動支援，有晒英美澳紐加台嘅分部，起碼喺收留義士方面又得，而且法規相對穩定，跟足規矩就無人會搞到你

10萬人一齊衝好多野都解決到

簡單d講
要做唔會上連登公開咁講
但上得連登講即係你唔敢去做而叫人去做

有好多嘢係唔好以為自己係敢去做，但自己無人力物力去做所以無做到

你係呢到講完有10000個正評都無意義

始終要講

3個都係五毛

咁咪鬥邊個出得多囉

推 樓主分析得好好

討論區就係咁用
有諗法就講出黎 再一齊討論點實行
人力物力就係靠呢到搵係其一地方

呢場係香港人一戰 大家都有貢獻嘅地方
你都無理由淨係靠樓主一個去做掛？

台灣暫時而言應該係最好選址

問題係案底同日後生活，又係得台灣有機會

勁

然後有班香港人佔領咗，笑咗

諗咗一諗邊啲行業啱用，除咗製造業，運輸業都好重要。記起趙小蘭老豆個海運集團⋯⋯好似奶開共 如果香港人都有咁上下規模嘅運輸公司 好多嘢都做到
但依家港人做慣嘅房地產金融果啲行業 用處唔大

有keey住創作
新作排晒隊
冇錢製作咁解

咁唔係唔做得嘅，搵南海其他國家有肯嘅可能得，不過填完都駐唔得幾多人，駐軍根本唔會預用黎防守，而係宣示主權。

因為補給問題，人數根本無可能多，就算係台灣控制最大嘅太平島先得220人，而且如果你得陸軍（民兵）嘅話，根本連牽制都算唔上，最後都係靠海空作戰，得罪講句，你連隔離島都去唔到。

如果要做到你口中嘅「香港人係南海有得作為」，除非你係發展海空軍（咁一個礁一定唔夠用），唔係你只係掉人去個乜都無嘅島生菇

問題喺海外勁多藍絲 據了解喺加拿大比較少

整香港海外聯合陣線
係海外設立不同分部
收容流亡人士
然後建立保安公司
承接保安工作
然後定期訓練
然後潛入香港做戰略性嘅嘢
然後走人等等
暫時諗到咁多

補充一句，如果咁好彩真係有國家比香港人填海起基地，我覺得會係中期有用，即係例如呢個「保安公司」已經喺其他國家有一定規模下，作為一個比有難嘅香港人逃走嘅基地，因為坐大飛都去到。但將一個有可能有萬人嘅組織放喺南海，啲島嘅體量真係無大家想像中咁高

推，當年荷蘭都係靠呢招擊敗西班牙

bitcoin啦

就係要做到呢點
南海島嶼為概只係一樣
就係可以隨時支援番香港本土

可以預想島一定唔止一個
有少少似金門對台灣概關係，不過調轉左

當年要喺索馬里起支海盜，成本都唔係幾貴

831

邊到都有㗎啦，但海外嘅藍絲唔會敢搞嘢，唔驚俾外國政府踢咩

之前唔係星火夠錢買航母？

擺明監躉來

海外暗殺組織

尼徳蘭抗爭80年

律師袋晒。應該攞嚟建軍。

又黎

未必 而家唔係之前一般營商
對人既眼光 信任都係前所未有

唔一定淨係「港人」先可以支援嘅，可以搵埋其他支持時代革命嘅外國人呀嘛

畢竟「香港人」身份唔應該受種族、血緣關係限制，只要你完全支持我哋嘅信念並為此付出，你就係香港人

千里之行始終足下
我相信香港人有無限可能

好矛盾，話要建軍又唔要大台，向度post都無共識,離實行真係好遠

首先要搵個阪本龍馬級數既人

我同巴拿馬政府都算有啲交情

香港入到兩架坦克入黎，應該已經夠消滅黑警。

解放軍都係得200萬，但要有堆要長蛀新疆，內蒙

我岩岩諗緊近代史其中最近一個國家獨立係以色列，有冇可能鑽研佢地ge歷史會對我地有幫助？

洗撚坦克，入兩架豐田已經夠

認同樓主， 之前我都開post講過

香港人組團去台灣接受 軍訓 有冇得諗？

我要做海盜！

認真po

實際上應該要一堆搞得死華為嘅it公司

推推

終於有大方向 停止街頭送頭血肉之軀 螳腎擋車抗爭
浪漫 太不設實際 無成效

好多中立 白狗 想轉投陣容 都要有陣先得架
叫班撚屌 跟我地落街頭抗爭 無可能既 講唔過去
呢家呢啲 build squad 就岩啦 起碼都打好個地堡先
一黎就諗打人 人都未冧到一個 就送十個頭先啦

慢慢黎啦 急唔黎 慢慢起 唔好血肉之軀咁去打
拒絕做雞蛋 拒絕哭泣

頭幾個留言都屌鳩樓主，即係證明方向正確！
五毛即刻沖出嚟

男子漢 拒絕哭泣 流血不流淚 ， 打贏仗先再喊！

香港版gtr唔同人地，一定係打狙擊戰同超重防

推
現時勇武抗爭已到樽頸、議會抗爭即使泛民35+都會好似尋日立會咁被港共同親中派使橫手、三罷又搞唔起。樓主呢個方向係抗爭嘅新出路!

推 集思廣益

海外流亡勢力 ， 天琦一出黎可能都會第一時間咁做

情況越黎越似 大逃殺 之前都講過

由一班學生式既抗爭 終於轉化成 遊擊隊 革命軍
真正軍人士兵 軍事心態 岩啦 咪再用本書掉過去，
武裝起義啦 面對極權政府只有一條出路
唔係你死 就我亡 寧願站著死 也不跪著亡

都係既，我自己都篤咗海外藍絲，國外政府反應好快，佢地都有啲麻煩

問心，有幾多人同香港有咁深感情
我自己本身好憎香港啦，過去一年令我改變

梗係啦屌，mon post狗佢哋真係好撚驚你哋有軍火㗎

你又知唔知現在的塞浦路斯香港城計劃原型係邊班人提出
大把人有錢又有心但無方向

呢個咪就係討論的價值
大把人mon呢度的料再抄

根本一樣 共產黨 殺到我地埋身

好文，推

海外僱傭兵

佢哋復國有聯合國支持

海外網購+物流團隊？

如果運輸唔係自己人
容易扣貨 同mark資料...

點解要喺海外合法搞基金就係可以綁埋外國政府上馬

基本上就係同支共話喂喺外國合法㗎喎，個基金點算係資助恐怖分子

諗

支拿達到目的後仍然不擇手段，好人識收手。分別就係好人唔會迫害好人，壞人會迫害好人同壞人。

如果可以令白狗投誠你要有糧出養兵

有冇巴打追得哂62頁，
我自知冇心機

想知有冇共識以平民非領袖型身份去支持呢個idea，依家第一步要做D乜

我支持樓主idea, 中共用咁多新移民用咗23年都未能完全收復香港，
我地時代革命點可能靠幾千個武勇手足仲要冇槍，
同埋幾次大規模遊行集會就解決香港前途問題呢？

時代革命都預咗長達十年以上，期間手足唔可以被消滅，
香港人對抗極權嘅意志唔好被磨滅

方向黎， 要敵人變節 都要有啲成績有樣 比佢揀轉陣形
起碼都叫offer到

出錢出力 出埋血汗 乜柒都會成功 真係汗血長城

塞浦路斯香港城計劃
就算係飯民的台灣保護傘計劃, 最終係一定變成香港流亡者勢力, 雖然plan果班一開始就我所知根本無呢個想像

果班成鬼日話唔得的loser
其實知唔知樓主講的野實際已經有人做緊
但就無個好完整好清晰的方向

正如技術研發一定先於實際product
討論係一切的根本

終於都有個post係推得起

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

依度要提返，其實一隊軍隊除咗前線，仲有好多後援幫手
物資鏈，情報，裝備等全部都要有人做
香港人從來唔係唔支持武力，只係企最前線既人未夠多
但只要有強大後援既話自然會多人肯上前
就算你上唔到最前，做支援都一樣幫到手架！

發展海外武裝組織

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

無，我建議等多幾日由唔係Ｐ牌嘅巴打開個新Post 列出
一：可行方向（保安公司/建立民兵/外藉兵團）
二：各方案行弊同先決條件
三：各方案嘅大問題（對可行性有打擊嘅問題，唔係茶水邊個做）
四：已經有嘅解決/代表方案
每一個section俾一個編號下面討論，可提出未知問題同解決方案。

左膠少少唔願意出手的人咪入商團果邊幫手搵錢買野,係二線國家攪渡假區

如果下下財政來源係經香港
港共出手攪資金來源係好簡單

其實唔好一開始就鴉片軍火

攪左旅遊區,食街先
下一步儲錢買船,通到水路就無限可能

資助香港後生仔讀書加去自己友公司狂刷cv就去選議員
直頭要有外國議員要係自己人
而唔係現在出事就上訪式求人幫手出聲

流亡海外既手足可以唸唸佢

你覺得班有錢人會上連登再去做？

一個計劃work唔work唔係打幾隻字
係要去做
你有心有力，但無資源
要嘅唔係打一篇嘢就叫d有資源嘅人去take risk

你如果覺得work
試下打呢篇文去kick starter籌到幾錢去實行你嘅計劃

到時你開始左第一步你就明

幾個月前曾經有人提倡過用主權基金嘅模式去𣿬聚一筆反政府/黃色 資產 用嚟做海外投資

然後二月陳茂波就宣布咗調幾百億政府錢去做政府嘅主權基金做私人模式市場投資
其實即係送錢俾支那 泛民留意嘅人唔多 好似得公民黨郭加麒

老實講，如果真喺有咁大個計劃，需時一定好耐

最嚴重係批評黃店唔好食就執咗佢
明明黃色經濟圈係要做大塊餅，但有啲人硬係要自我切割

因為樓豬先係

agger
就算本土200萬人搏命打贏啲狗 之後都仲有解放軍同支那落嚟支援嘅解放軍
冇軍隊/其他國家幫係冇辦法長期維持落去
依家嘅目標就只係得脫共/獨立可以揀
唔完全隔絕支共係解決唔到問題 loop咗咁耐大家應該清醒（或者睇我講脫共個post）
本土做唔到嘅嘢就移去海外做
用嚟補番本土嘅缺口

咩如果覺得work
現實係有人做緊

前排見埋官員傾
唔洗再探風

仲kick starter

養幾百個義士都養唔起
海外建軍？

好帖

手足見台灣總統陳情要求庇護就係lihkg獨家放料先
睇時間軸就明

唔該大家見到班就輸師就屌班人老母,屌到班對家聲譽盡失

因為呢班垃圾不停吹風就輸就輸就迫住真係做野的人要公開部分手牌維持士氣,但就影響到下一步計劃

古時日日係陣中講就輸一早拉左出去斬
呢班有組織日日散播潰敗論宿命論的人100%唔係隊友

啱呀
6 7月嗰陣有幾多人係真心諗要獨立?
咪又係經歷咗n咁多警暴 柒婆話冇一國兩制 葉瘤話冇三權分立 啲人先真係清醒知道獨立先係最有效改變到香港嘅方法
做多啲嘢留多條後路又冇損失 偏偏有班撚屌當做1+2係做1唔做2

強帖留名

搞笑咩
上年到而家幾多扮嘢食人血饅頭、呃錢、落格乜都有，想點下個堆比人起曬出嚟嘅死咗未

有趣既諗法
俾有實際行動既海外流亡義士係最好

有意思

講到明快閃咪就係要避免同狗正面衝突囉

要獨立必須建軍

推呢個好過35+

近代成功既革命，係孫中山喺外國plan，但係本地有人好彩推翻…

推
已經睇到依家要係本土建立武裝力量係要經過重重難關，而且單靠零星本土訓練亦都冇可能做到部隊化

將成個培養架構搬去海外合法咁運作先可以儲到力

依家個情況係我地愈打愈疲，要破局就要創新

係本地政權被推翻之後，就會有一大班人爭權，要贏就要有準備。

咁我只係想指出
樓主將個risk比其他人take
呢個做法唔work

做緊嘅人係網上再討論就係打草驚蛇

去到見埋官嘅計劃再擺上去討論區
你覺得係對大方向討論？
只不過係小修小補

最後，你睇返樓主一樓所講嘅
你覺得一個實行到嘅計劃可以從討論區平台出現？

咁孫中山唔洗左閃右避

定其實樓主係打計劃書
再等有識之士上連登睇到再用心用力用錢去實行？

咁我不如建議樓主主動去搵呢d人出嚟傾下好
或者去搵d做緊嘅團隊加入成為一份子

繼續玩失落的龍伴啦on9 仔

法國有隊僱傭兵團有港人，會分駐法屬海外地方，果d地方幾適合私底下凝聚力量

繼續玩LOL啦on9 仔

萬能key

繼續發下夢
夢想有人可以有自己嘅軍隊算啦

美屬/法屬既海外地方可以試下

推呀！認真post推比多D人睇！
萬事起頭難！香港咁多叻人一定有出路！

1個同志 換10幾個官？

前題係海外要有一個唔奶共唔出賣你的國家。唔好用清朝或德川就以為中共國力差不多，時代唔同了

本地地下都好危險，海外地下就最安全

海外要有多個分部

鬼佬就唔撚會貪？係人人都會貪呀叻仔

諗得過

仲有美國佬幫添，但天助自助者，佢唔係以弱勝強打低周圍啲回教國家會立到國？

南越當年夠有美國佬撐啦，最後咪一樣俾越共收皮，所以有冇人撐唔係最重要，而係我哋自己爭唔爭氣

以色列頭廿幾年冇美國撐㗎
到七十年代贖罪日戰爭先有美國軍事援助

Nice

升旗易得道 tony 渣
我支持佢地呢個計劃

我有講過外國人唔貪咩？ 我係話香港人會貪得特別勁

諗起以前龍心有段片係中東個啲地方拍 後面成堆人拎ak嗌口號

呢個正確方向

恆屍巴/絲打講得好
要係海外做生意 儲錢買船

有沒搵返出來

上面

唔一定的.

咁唔好食 應該係要求黃店改進

一間餐廳煮既野食 要好食 係基本要求

同埋游擊暗殺呢d技能好重要, 決定到戰局

其實向佢地身邊既親人落手仲容易

游擊暗殺引起恐怖氣氛先令佢地驚

最重要唔好傷到平民。

北越係有埋美軍戰俘，包括之前死咗嘅共和黨重量級人物John McCain ，再加上大外宣宣傳美軍暴行令國內反戰情緒高漲，所以先逼到美國要談判

所以本土和理同本土勇武同大外宣 要三線共行。

佢在明我在暗
明刀明槍就肯定唔夠打

第一步係建立海外黃色經濟圈，積極在海外創業
第二步係建立著草渠道，支援抗爭者者逃亡及逃亡後的生活支援
有了金源和人口，才會有後面的事
一個士兵背後需要100人去支撐。

True
幾萬黑警點解夠管到200萬遊行人
就係因為人地有組織有backup。

不過暫時又唔使即時上升到陣地戰，一步步黎

其實呢種Keroro軍曹式既情節現實係咪真係做到？但有咁既人材咩？

笑撚死學人講武裝 乖乖坐到9月投票算罷啦

武力唔對等情況下

就要玩暗殺，仲要唔係暗殺敵軍。而係暗殺敵軍首領既家人

等佢有得震無得訓

我講緊打機

有point

呢個post 早4年 唔會有人開，早半年唔會有人推。
但往後一定有人推有人諗有人做。

有錢有資源 自然會有人加盟

香港人道德潔癖太勁

有人做咪拉鳩哂去入冊/屈鬼囉 垃圾港豬

簡稱贖罪卷

海外點拉

好想加入船隊

唔係好覺得台灣肯，佢地有好大一部分人好怕刺激中共搞到開戰。

唔會啦，共產主義既軍隊係人類歷史上最低賤既軍隊，有必要時佢地可以用槍指住軍人迫佢地向前打仗
最壞情況可能要死守香港

我都係講打機
你唔係主力英
就要係jungle到camp人地首領

Yes 所以要靜靜

你幾千里外射班黑狗咩

唔熟解放軍啲嘢
上wiki睇香港嗰啲同民兵、海岸防衛隊差唔多
佢有無upgrade咗？

以色列係行唔通
因為人哋用宗教做民族扭帶
依個粘合性係其他任何民族都做唔到（伊斯蘭例外）

軍事經驗可以靠香港人去其他國家參軍去攞，然後再訓練。
兵工廠只求量產輕步槍同重機槍、子彈，最麻煩係搵地姐，要有海外關係先得。
軍費可以用基金，可能要幾百億美金，目標係令有錢人同中產出錢。

有錢嘅出錢，冇錢嘅出力、冒險。

那現就計劃去學行船，或者去船廠／船務公司打工

香港同以色列 等班港豬俾黑警姦多兩千年先開始鑽研

美國 德州 槍法好鬆

同意 有可能嘅野都去做

唔洗唔灰心，6月之後起碼影響左台灣趕走左中共意識，實際上獨立左，可以在台灣建立組織，起碼台灣人表面上支援，美國背後支持
平民想移民做生意可以在台灣成立公司，建立擴大香港經濟生態圈，支援香港手足，起碼有個起步

哩個機非常好！

所以打機果陣唔會camp對家兵仔，而係英雄

絕對支持海外建立勢力但去其他國家建軍，人哋個政府唔會有國防憂慮咩

同意，而家我地做嘅係同佢鬥長命
想淨係用香港街頭抗爭去抵擋中共呢個冇底線嘅敵人真係冇乜可能
我地要玩滲透重奪番香港人本身有既野

agree
and which country will help us?

肯比錢買贖罪卷都唔係壞事既
但戰爭需要財，亦需要人

你需要一家基金會

要防內鬼我們自己都要滲透。大規模捉鬼會有兩個可能：
一、瓦解
二、最殘酷同狡猾的人上位，跟住Reign of Terror

建議重要資訊一開始就保密比有信用的人士。

如果冇大台會唔會實現唔到?

唔會 絕對要有一個革命組織

當公司有規模 有錢
你怕請唔到專才？
駭客都有個價

我連點入藍屍團隊都唔知，同埋好難企喺佢地個角度交到藍屍啲反應出來，我怕同佢地講唔夠兩句就打鳩佢地

可參考以色列摩薩德對納粹餘黨的追擊，
戰場從來都唔一定係本土

成地都係精

好似aoc一樣

出到海就有方法屈對家的走狗機
已經有五毛狗出隊潑冷水想拉死單野

有民用船隊已經大把野玩
一定要搶海權先

係 成班被拉撚哂還柙收監都救唔到，走黎精神自瀆

一講船隊班大陸五毛好似顛左緊急ot

因為水路玩陰招其實好難完全封鎖

民團可以係當地學校攪空手道學會
一來可以同當地香港人保持連絡同選擇有潛質的人提拔做議員
合法傳格鬥技巧,攪民兵一定當地政權容不下的

再攪埋射擊學會學工具運用

呢d野好過打官司,有黨委法官輸硬

係香港無力係因為
刑事檢控專員指揮law撚老屈
兩支紀律部隊行私刑,強姦
黨委法官司法迫害

輔警總監係商界指揮各商場場主大量安閉路,動員商場人員監控異見者

但只要出到海, 升級到大航海時代
班賣港港奸就再無本事殘殺我們香港人的子女
海權即人權

攞

沒有異議

唔好傻到攪民團, 當地掌權者的忌憚

攪同鄉會, 大學設港式空手道會社
部分地區仲好鼓勵有資源津貼的,衰到盡都有場地唔洗錢比你攪

參考猶太人當時點玩
果班話買荒島由零開始起完全無可行性

再有少少米就攪埋讀書會
講香港政府班人點迫害我們令香港人不得不出走, 孩童開始灌輸復國理念同對港共的憎恨

呢一樣野猶太人好興

叫館長搵d台灣退役特種部隊開班授教

唔能夠否認
但香港對中共嘅價值 會逼使中共無法應對
今日嘅情況 香港人只係圈養嘅豬 逆來順受

樓主嘅提議 可以視之為最後反抗 作為籌碼
攬抄巴出左新文 錄音值得一聽

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

我地依家唔反抗，將來會死更多人 死既可能係我地下一代

推 要長駐熱門 長駐吹水台

推下先

革命唔係要畫面靚就成功

曼德拉都係咁

已經有手足行到好前 被人拉撚埋 香港地方太細 海外係唯一方法

收皮啦波台狗

唔好唔記得
2019年之前講火魔法都係俾人話係打飛機

唔駛理佢 諗辦法實行就得

5毛心急了

呢個得喎

已經好想過台灣當兵到時打鳩中國

如果你咁追求完美，革命唔會成功

無革命係拒絕不擇手段

繼續推！
樓主sumerize啲有用意見，再開過個post la，哩個post要長期置頂。

想坐享其成就等仆街啦你

邪惡d講，通過送多d手足入勞教，柳記可能可以代替我們完成軍訓。
（我承認呢句好變態，但如果我們有辦法將所有手足一出嚟就即刻送出海外建軍的話我覺得可以省少少海外訓練的effort。）

除非所有香港人有共同信仰囉

怕唔怕變成612基金咁，有班人會追擊，話你鬼，話你收埋d錢唔用等。。。。
需知道總有人會眼紅人地成功

以色列基本上全民信猶太教

佢地知道自己係上帝揀選

咁果個民族向心力係強好多

以色烈玩追殺咁成功其實係靠好多當地猶太人暗中幫拖

態度正確
有錢可以遊說政客去制裁港共，將popo列為恐怖分子，什至全球制裁，中永留大灣區
有錢先可以做到地下工作
有錢什至可以買起所有海底光纖，完全隔絕芝蔴人

而家都無海外組織，點會有行動

其實唔夠，高官都要起碼出到一千萬一個先搞得掂

Push！

我估主要都係靠海外西藏人

好多鬼佬信藏傳佛教

到時出海 炸爆支那海底電纜

唔洗買起哂，
殺到兩三個已經有好強既寒蟬效應。

買起紐約時代廣場任何一塊廣告牌，日夜輪流不停廣播popo惡行

[member]一個問題係做正行生意中共肯定知，外交壓力下就算美國都唔會容許咁既野存在，除非間公司/基金會可以同一切非法/武力活動切割
所以唯一可能係呢個非法/武裝個邊既組織係極隠蔽性質，明面個邊就整個代表民意，連結全球港人既組織，做唔做生意、做咩生意可以另論[member]

呢個有得諗
Kpop既fans每逢偶像生日就會買起成個地鐵站既廣告，甚至巴士廣告
有聲有畫面既比起報紙會印象深刻好多

歡迎post主一齊交流
為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

咁買返幾個就夠既

終於有post 講出日後抗爭既突破點

做野最緊要知自己能力係邊

就算支爆左
香港人都要有能力成立屬於自己既安全部隊 先可接管香港

所以一定要行海外保安公司 海外經濟圈路線

推返起呢個po先

最少都要做到有能力同班狗同歸於盡
而唔係單方面被屈被殺先啦

初創企業加入

虛擬貨幣

只係渡假村項目
開青少年ngo教空手道, 領袖訓練營,學下語文
只係老細有錢買埋漁船追求更新鮮的漁獲

仲整堆scholarship比有潛質的貧困學生

其實香港8大都有相似的野

咁只係一時
佢換另一個上去就得

花瓶要幾多有幾多

其實呢味野唔係好難
搞黃圈本身就係想搞呢種野

黃圈唔代表唔使汰弱留強
有競爭先有進步

vtc好似真係有課程要上船
我的海軍大計所需要的人好似已經有

話事人多就預左
係競爭概過程中，剩低概人自然會有所作為

14年好多政治組織出現
當事都好多人山頭主義
最終都係本民前等勇武組織跑出
投放100個project會有99個fail
但只要有一個係成功，就已經救全家

共黨最勁果招叫食樹皮

你諗下如果你俾到粒瓜子俾人食...

真心有用
幫手推

鄭立成日loop

打官司唔係完全冇用，係成本效益太低
請個貴d 既律師又唔會幫到手足甩身
公民黨咁多律師有邊個打義務官司？

OK 加油

街頭抗爭
邊夠黑警黎
又有 警嫂 又橡膠 又催淚
又有實彈

屌公民黨都無用
吳重儀支持得警魔用私刑,示威者就算次次出sc都輸硬

同埋就算話義務,好難叫個clerk唔出糧

係黑哨法院玩官司遊戲係無勝算

如果當日唔好耗係官司度經濟圈已經出到真船

巴打，強帖。
終於有人志同道合。

第一水係要眾籌但長貧難顧
攪渡假村都重要

好似古代時要落田, 但閒時就做訓練
aoc最後經濟實力都好重要

如果200萬和理非捐政府果一萬蚊出黎，或者使落黃店度，就已經有200億資金

海軍作用不大（如果要打仗嘅話）

唔係得，但最後會唔會變到赤軍咁。

唔係唔得，但最後會唔會變到赤軍咁。

唔好話8大
支那滲透大學 攪間諜網絡都係一樣做法。

西藏同新疆嬴到世界關注後，
但因為自身無足夠既力量去影響國際幫佢地，
只可以不斷用悲情去同世界講，不過咁樣真係無用。

唔好淪為悲情抗爭! 睇下緬甸既羅興亞人，
中共下既西藏同新疆，失去經濟力量乜都唔係，無人會願意接收你地。

所謂既全民勇武，都可能唔夠一千個受訓有武器既士兵

我地係需要成立海外影子政府，再港人集資，
成立類似淡馬鍚既主權基金，不斷全球性投資，
將香港人散到唔同歐美國家，慢慢由經濟上影響到國家既政策，
而收益可以變為其他連登仔所幻想既野。

我都發現每次開依啲post就會有一堆人跳出黎話搞唔成
明明係海外搞已經係風險最低又最可行
仲會話香港人要返工不了
其實至少香港係有二百萬人係支持抗爭
無論係任何方法 只要依班人肯做 就一定會有效果

我地係需要成立海外影子政府，再港人集資，
成立類似淡馬鍚既主權基金，不斷全球性投資，
將香港人散到唔同歐美國家，慢慢由經濟上影響到國家既政策，
而收益可以變為其他連登仔所幻想既野。

69: 撒回惡法，林鄭下台
616:五大訴求，缺一不可
721:光復香港，時代革命
now: 香港獨立，唯一出路

從口號已經可見一斑

啱啊，應該係幫手進步

唔係一嘢屌埋去話執咗佢個啲

有BNO的話,參加英軍啦

哎，好漫長，但好可行。
想做嘅話真係要快，趁而家中共內憂外患，四面楚歌。

肥得滯過唔到篩選

你準備返橫琴啦

學歷史係有用既

都唔明點解唔去做
最多捐錢用電匯，俾手續費啫
總好過俾港共凍結吖

而家唔做，遲下仲仆街

推！

有實力先有say

當初天琦話要入議會，都係想拎資源

但再靠議會死得，一切真係需要靠民間力量

有錢就有得同外國傾

呢個點解我地要有足夠既錢去做野

唔係點解話一定要建立海立香港經濟力量

如果係咁，天琦應該會無命出番嚟

歷史上做過嘅人係因為冇包袱，佢地連基本人權都冇，雖然香港都冇乜，但香港起碼你肯做野，就會有人請，餐餐有肉食，有幾十尺嘅屋住，死慳死抵兩年都會去到次旅行，一日番工十個鐘每星期放假都夠錢出街食個飯買下野，呢個就係支共點樣揸住香港人春袋，一俾人拉到就幾乎要放棄晒呢啲野，再加上香港人嘅奴性，大規模武力現階段係好難做到

第三個here

長知識

而家香港都有好多人要流亡

純歷史分析英國東印度公司

揾梁天崎(或者佢信得過嘅人）係海外建軍

咩pmc

香港係世界上最繁榮富裕既地方
唔係咁易放棄一切重來

private military company

難聽啲
革命本來就係高風險高回報
我覺得佢係明白依點先走上依條路

G 持

國際線都分文鬥武鬥, 支持

談判背後係船堅炮利，武裝力量support 。香港有二百萬人不滿個政府，有1/100人想參與武裝起義，講緊二萬人，已經勢力對等。比較可接近應該是台灣那邊建立平台。Ideals (Intent) are peaceful, history (results) - is violent.

唔期望香港人肯捨身去革命

從來武裝革命係由少數人帶起

始終而家已經有班手足要流亡海外，要令佢地重新組織起黎，三餐飽足有屋住先再諗到革命

同埋最最最重要就係知自己實力去到邊，正面唔夠力就要玩暗殺。衰d講要少少踩界做少少恐怖主義既行為去震懾當權者（海外做）

香港人好撚煩架

太多人打官司上癮

高官你難埋佢身

高官在外家人易搞

agger totally

前兩點同第三個問題有關
而第三點就同香港局勢有著密切關係
中間我唔知點樣入手解釋好 (要組織下先)
簡單比個結論係樓主概東印度公司, 放到香港上就係南海局勢概game changer
香港人將要成為守衛和平南海概自由戰士, 對抗支那南侵概前線主力

行唔行得通都好 而家需要多啲呢類嘅po集思廣益

軍事力量固然重要
但係都要有錢先養得起人
搞得公司個首要目標就係要賺到錢
有玩過文明系列都知要贏唔係得一種方式
可以有征服勝利文化勝利宗教勝利外交勝利科技勝利
我覺得大家應該要係自己擅長既領域發揮專長
係各方面增加香港人既影響力
先可以好似猶太人咁復國
如果我地呢代人用心經營
話唔定可以係死之前睇到香港獨立

我頭先都係度諗緊呢樣野
我90年代頭出世
根據我既記憶 香港人呢個身份認同係源於自由行引起既中港矛盾
香港人又唔似西方咁有好強烈既宗教信仰
單靠拒絕成為中國人足唔足夠成為一個民族既連繫呢

覺得二百萬人打本可能性低啲
無咩人有定力有智慧管咁多人嘅錢
集起資上嚟又驚發起人係鬼
真係要做嘢都有機會被人質疑

主力都係要靠某幾個金主打本
小組織行事
現實華人社會嚟講嚟講貴族革命成功率大於平民革命
平民當兵已經好大付出
所以我哋平時操肌練體能都錯唔晒
他日海外基地班師回朝募兵
畀支槍你都唔會抬唔起

喺海外整機械兵團有冇睇頭？

建立姊妹國

睇返過去歷史，sure

啱，將來新香港都要廢除中文，官方語言只用英文，教育系統只用英文等等，連圖書館，街上嘅路牌，餐廳嘅餐牌都唔可以有中文字

要做呢樣嘢，我哋首先要有親獨媒體

美藉港人快D報名太空軍, 吸收經驗

冇人知邊個先係正確既做法
你諗到咩 就去做
搵幾個志同道合既人一齊做
淨係係度討論都唔會有結果
唔行出第一步講咩都冇用

可以揾 專業清算師 幫下手？
佢哋話晒全部專業人士

宇宙建軍

現在已經攪緊小香港, 成個區由香港人住,做小生意

需要司機
曉簡單維修的工友
同埋保險, 因為計好左個保險需求應該可以谷到一個保險手足獲獎

媒體係比較下一步做的野, 都唔會考慮傳統果款

咁香港依家係咪"人人有屋住夠錢可以成家立室"?

可惜冇MAVNI喇

專業清算師係假設政府公務員依然政治中立
佢地當然有用，但亦要有兩手準備

真心講
當自己係香港人嘅學生同細路
抗爭等大人去做
未成年喺屋企食飽飯
操練好身體
每日平安咁吸收新知識
他日你地做大人先幫到香港

推一推先

我覺得太激進
反而應該係要解構華人文化 將華人文化錯既部分修正

真係？

槍桿子 筆桿子 兩者都要有

塞浦路斯係其中一個試點
攪手唔介意公開就講得

其實旨在分享下共識比大家知海外港人想幫手有咩方向

果班人都ok的, 真係幫過唔少仔女

其實飯民係台灣檔野都可以參考下我講的方向做大
講真要做到有效對抗班反人類港奸唔係靠兩檔人

而係不同地方都開試點,互相借鑒

目標係起碼要做到立場個等級嘅，但立場最衰就唔夠獨，而且唔夠多政治以外嘅內容

立場最大問題係專欄成班共狗
例如terry chan, 青山流

立場覺得呢種叫平衡意見
但星島,明報根本唔會比本土派寫文平衡意見,本土派唔要錢都唔會幫你出文

所以真心要一份獨報

唔一定要獨報
立場太傾向又有人唔喜歡

應該控制下
9成專欄自己友控制,照比藍絲交文
但出健筆狂屌藍絲, 做旺個場

最後同一版有齊兩個死對頭

當成條街都做生意
要有效益係自己棟支旗成立各式公司服務,例如清潔, 保安,杜蟲

香港黃色經濟圈就係太散無協同效應

立場依排都有登本土派文章
算係合格啦

最慘係獨派打唔響名堂
暫時獨派都係細路多 冇咩錢

沒錯

Btw推介大家睇透視中國

所以鄭立真係講得啱
革命同創業冇分別

當年獨派輸在
1未建立商圈就想建軍

2當日新香港計劃講話連network, 電廠都要自己攪
但現在的塞浦路斯香港城, 塞浦路斯已經發展得ok,起步需要的基建已有

成單野可行性大十倍

聽都未聽過，有無咩資料可睇？

要推
呢場仗有排打

xxx乜用 咁都咁多正皮
2020年仲有人幻想片面式抗爭

當年諗到要獨已經係行得最前
而家都係武力太懸殊先思考有冇其他方法

喺越南發展仲好

革命就係講錢、講成本效益
所以都係果句，重點係支援抗爭者著草及海外穩定金源
其他（建軍、據點）都係後後話

但係，本地創業已經難，海外創業肯定難十萬倍
而且本土派、獨派支持者普遍為後生，資本少，
同泛民（蕭生、細良）是旦籌到十幾萬係兩個層次
所以現時實現的機會很渺茫

鄺俊宇旺角被捕 血流披面

集資，收購會快好多，根本唔需要由零開始

集資買公司發展不太現實
你收購公司時，中共也在收購公司，
你用黃色經濟圈名義搞，中共不可能不出手打壓。
而且集資群眾會要求成果，睇公司營收，甚至要求分享成果；
更別說CEO人選那些都是大問題

因為大家只講理想未有講信念
講埋錢DDP自然肯聽

推 希望幫到手

阿桂好波

冇大台 當你籌錢嘅時候 兒登仔就會出嚟話你憑咩咁做 食人血饅頭
希望大家可以放棄教條主義 當有一絲機會有突破嘅時候 就要去試

可以試圖建立生產俾香港人用嘅日用品

唔好一黎就諗軍火先
首先要諗下點搞海外公司, 從而建立海外版黃圈

三軍未發，糧草先行

唔好諗軍火住啦

經過poly一役都sense到
敵方損失：一架裝甲車、數名警員受傷、無限補充嘅彈藥
我方損失：屌唔講啦
要等有能力嘅人帶領依單生意
就算有，都要等支爆內亂借機獨立
但點都要準備

本身想講無講錢
不過你GET到個意思就得啦

推
街頭抗爭依然係不可或缺
送頭定人血饅頭都好
完全否定街頭 等於斷送咗民意優勢同道德基礎

可能和你sing係一個可以並行嘅諗法

推一推
一齊探討下

btw仲缺乏一個吳三桂/袁世凱

一定要裏應外合，而人選會喺有利益嘅情況下自動出現，唔洗我哋諗

本人願意用一生人黎支持呢件事

如果街頭抗爭係以攬炒國際地位為目標既話，香港攬炒國際地位已經係必然發生，只係時間問題。美國一定會制裁，廿三條一定會過。
35+講真唔樂觀，以區議會贏得6:4比，對面配票一定配得好過我地，好可能會輸。

我冇叫人完全唔好街頭抗爭，
更加唔會叫得停大家隻手，
因為照發展落去，
會不斷有更多惡法出現，
打壓只會愈黎愈強。

我只係想指出街頭抗爭唔會令我地贏，
而目的攬炒國際地位基本上已經達成。

大家繼續要出黎，但真係唔洗去到咁盡，
舉個例：
呢一刻，火唔火魔，都唔會令港共屈服，亦甚少真係傷到黑警，但比人拉起上黎判重好多。

繼續keep住出黎，已經攬炒到，唔洗下下搏咁盡。

對於想玩槍既：
你有咁既決心既話，
不如出國組織武裝，
再成隊偷渡返黎玩。

我出post係想有更多有能力做到呢樣野既人去投身呢條戰線。

同意！

除咗自己建軍，同時可以搵僱傭兵，可以係訓練及特殊任務嫦忙。

同意樓主亦多謝解答

街頭抗爭嘅武力程度的確應該減低
但絕對唔係放棄 而係形態上嘅改變
以往嘅方式不痛不癢

香港人需要更加務實
要浪漫抗爭倒不如二百萬人鬥大坐喺度

將錢用係無法治嘅法律系統真心on9

散播失敗主義，唔係認真討論，無建設性
Block

根本香港人最撚多錢，但用撚錯曬，
成日驚黃色經濟圈咪就係驚你地d錢唔止飲飲食食囉

第一頁有好多五毛

非常認同第一點，我自己親身經歷過1118，個印象好撚深，講真就算比盡你三萬勇武落場都冇可能夠三架水炮車鬥

問題係香港人比僱傭兵同退伍軍人已經相距很遠，起碼先縮衣個距離。

睇返2019年既新聞
烏克蘭其實有請美國傭兵一齊打俄佬

另外，仲有良知，頂唔順而離職黑警既一羣。
唔知衣一羣可唔可靠可以幫手。

起碼佢哋好熟識香港黑警。

街頭抗爭係送頭，但有d頭必須送

樓豬好波

一啲都唔奇怪
大韓獨立軍就係咁喺韓國運資金比東北練兵同埋喺上海起臨時政府

係，每次行動都一定會有人走唔甩，
但行動係必要。
我主張行動以攬炒國際地位為目標，
達成就夠，唔洗下下去到咁盡。

呢一刻火魔、出刀、甚至出槍都唔會推翻到港共。
因為你係人地地頭，唔會組織到大規模既武裝部隊，比盡你咪得幾個人有槍，做得出d咩？

海外基地、海外經濟圈、海外武裝化，
先係革命主線。

今晚就送左一百個頭
任務達成 係時候打國際線

究竟要幾耐先實行到呢

盡一生努力去搲friend
奶茶圈

世上只剩下我們是以色列人

b

其實可以睇下呢篇（殘體字）

佢寫呢個《談革命》系列都幾豐富，講左以前啲人革命既方向，同結果分析

與其喺體制內嘅法律程序上燒錢, 不如用喺更實際嘅用途

同意 海外先係主線

keyboard fighters!

叫攬炒幫手？

人地係顛覆成個國家 唔係單一個城市

連登仔又點睇

送駱惠寧 鄧炳強一程

革命好多都係暗殺起家，共狗近半年都暗殺左好多手足

你入唔到境，無情報。

係，用國安殺
所以一直都講要去海外休整 增強實力

而家美帝同支共正式翻臉，班狗同匪會殺得更明顯。

未追哂post, 唔知有冇用
但一定好過而家咁

我不斷重複中

集資->成立類似淡馬鍚基金->投資

正經野秒沉

你講d野大多數我pin個度答過，
好多人回覆淨係識講好難搞得成。
你都識講同世界第二大經濟體鬥，
點解大家期望會有容易既方法？
將係敵對勢力範圍內唔合法既野搬去外國合法地做已經係最安全既方法。

一國一制 以言入罪 匪之強項

又懶 又蠢 又窮 又怕犯法。 最後咪投票抗爭囉。 去外地做基地係最正確做法。 無其他

港共其實係廣州起緊集中營
有部份失蹤既人 有部分已經送左中
有部分死左

攬炒國際地位基本上已經大致完成，繼續落去只係時間問題

唔同意

勇武主力唔係打狗，目的唔係報仇
唔明白呢點，勇武嘅人數一直都唔會多，而且流於浪漫主義

反而我諗法中既練兵唔係打仗用
如上面巴打咁講
係人地地方練兵人唔會多
兵器就算買到都一定唔會夠正攻一個國家
所以我想像中既練兵係練「特務」
滲透行動
報仇行動
以小組形式 但更加專業咁完成任務

聽落就係港共口中既恐怖分子
但呢d事從來都係成王敗寇

同意 今時今日仲點會人少同人玩正面衝突
人少打人多就係要打遊擊打突襲打暗殺

未打過機都睇過戲啦

抗共義士

簡單地講，即係搞個港版東突厥

此post 不可沉

推
成立HK軍

推正經post

實際d 捐錢 巴月係全球買頭被報紙廣告啦 唱夠佢幾年

簽

我冇學識冇料到
命就有條
但係我操定體能
等你地運軍火返黎
一齊光復香港

眾籌未

坐監 = 軍訓？

你坐一次出嚟分享下

除左步操摺被洗衫整皮鞋之外

學到啲咩

撳慣不推文
推返

撳慣不推文
推多次

咁係變身嗰個國家出兵並非出於對本身國民嘅利益而做 即係我哋騎劫左當地人民嘅利益喎

請推

一招KO 中共DQ參選人

其實軍人個心態同普通人已經唔同

心態上的調整。
平民的「tough」同軍隊的「tough」係兩個level。同時迫害本身如果沒有摧毀一個人的意志，那往往就會對所有信念產生加成效果（比如淺黃變深黃，膽小的準勇武變勇武，世俗派穆斯林變人肉炸彈，文青變文學家，基督徒變超虔誠的基督徒等等，當然有反例。）
如果我們提供不了訓練，就只能順其自然交給柳記訓練。手段殘忍，但一旦成功就會很有效。

好似猶太人咁

我問既問題係

坐監 = 軍訓?

即係我同你講

瘦啲 = 健康啲

樓上條友同我講

食康寶萊 = 瘦

我問佢食康寶萊 = 健康？

你：其實瘦啲人真係健康啲

明明坐監本身就係一個摧毀個人意志既行為

點解會覺得坐監 = 對信念產生加成

假設真係有

個成本效益又值唔值呢？

即係你每日屙出黎既屎

其實都有好多身體未吸收晒既營養

咁喺而家呢個情況下

值唔值得撈返起舊屎嚟食

吸收埋剩低既營養呢？

咁不如加入25K
「從內部變革」好過

既受訓又受薪

都係果句

既然你覺得有效

希望你身先士卒坐左先

祝你人生更加美滿

咁不如夾錢比手足流亡
係外國接受真軍訓啦

海外手足率先組成訓練隊
之後就可以收香港人過去短期訓練
他日內戰時代就可以裡應外合

二戰期間 歐洲好多淪陷國家都有一支自由軍團 同盟軍一齊打
d小國就算得返幾條至一條船 都會同皇家海軍一切打

唔好睇少任何力量
本地人反攻本土有好大嘅legitimacy, 他日可以接管戰後嘅時代
唔好講到咁大
組隊幾個人一齊操fit 慢慢fd搭fd就會越搞越大
自由國家玩下體育同war game無人理你嘅

有就最好啦
邊個會想入勞教呀ching

我沒有否認坐監可以使人崩潰，但冇崩潰就會更猛，打不死你的會使你更強壯。軍訓bootcamp其實本質都是break人。
你們自己都見過，黃之鋒同戴耀庭坐完唔同晒。
（抱歉我比較癲，不過最理想梗係堂堂正正送人出去，特別是已經坐完的手足，佢哋真心需要政庇。）

流亡政府個概念
劉仲敬有討論過
ching可以望望

推一推

如果有一日真係支爆
廣州一定割據
無準備的話香港好大機會比佢侵吞

完全正確
如果冇準備
就算有機會都把握唔住

海外建軍，唯一出路

逼在眉睫！！

呢d post 先叫有質素嫁麻
小弟才疏學淺，留名睇可以點幫到手

如果海外公司起立左 應該點樣支援香港？

留明追post

例如做金融大鱷狙擊香港

你既智力真係好低！
義士入到去都被人打鳩死左啦

籌餉練兵，等待適當時機反攻

運輸公司，和平時賺錢
戰爭時運兵

你估唔係黃之峰戴耀庭咁出名

出返嚟可以剩低幾多%活動能力丫嗱

不用抱歉

你不是比較癲

只是智力比較低

以為坐監=返庇護工場

都係果句

我祝你早日咁成功咁強壯

全撚部都做得 唔使限死自己。

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

人民需要什麼就做什麼。

-海外據點住宿
-情報機關
-黃圈發展
-軍事行動
-海外外交團

三軍未房 糧草先行
但現代除左糧草 資訊都好重要

用返中共既戰略 超限戰

講地沿政治，關係同情報，其實香港人比美國更了解支那。
所以情報機關一成立 就可同美國中情局合作，作為全球抗共前線

諗下美國課幾多金俾民主黨（香港）
就知

香港人大把錢
係睇有幾多人 肯行出黎

多謝你提醒我，我智力真的不高。

我個人比較鍾意美國共和黨

有沒人諗住搞？

你哋受過幾多情報訓練

共產國際係國際間諜的鼻祖，連FBI的前身情報調查局都由美國人招攬的共諜開局

咁你強壯咗未？

最岩開局就係搵蘋果既狗仔隊。

黃圈私家偵探

共產黨最勁既就係間諜情報戰

但問題係蘋果既人有呢樣專業
但冇為香港獨立既決心。

排華又起？商會副會長緬甸被刺身亡，商會提醒當地華商愛國不要太高調

好彩負皮多過正皮啫 連登仲有希望

中港差異大過當年美國獨立果陣

香港重光計劃

係 有錢佬冇仇報
黑狗更唔會有

有海外巴打認真搞既話我相信好多人都願意無條件月供

海外老豆搵仔

聽講好多高層子女有福利去海外留學？

呢一種冷血嘅行為簡直令人髮指

絶對唔係自由行，90年代我去外國讀中學，我哋成班香港人已經喺到同大陸仔抝。

嗰陣 hongkongers/hongkongese 呢啲term都未出現，個大陸仔話 aren’t you guys Chinese? 有個香港同學好明確答佢話 yes if you talk about ethnicity, we are ethnic Chinese but if you ask where are we from, we are always going to say we are from Hong Kong

我覺得呢一年嚟大家個focus都淨係擺咗係政治層面，用港共對香港人嘅壓迫作為燃點激起大家怒火從而去對抗中國同中國人身份，但呢種憤怒係好難一直維持落去，對於建立香港人身份認同以至香港民族主體思想亦唔足夠。
長遠嚟講，我覺得光復文化界，建立返屬於香港人嘅獨有文化並且由細開始教育下一代先係王道。呢度講嘅文化可以係粵語文化相關嘅娛樂產業，黎如廣東歌港產片，以至體育文化，記唔記得港隊比賽嗰陣大家喺球場入面齊聲唱榮光嗰種眼濕濕嘅感覺？放眼世界，呢啲往往就係團結一個國家/民族不可或缺嘅元素。

全部都要做

俾著美國佬
一早反撚左台 攪革命啦
係香港人咁撚懦弱姐

其實唔關懦唔懦弱事，
香港一樣好多人唔怕死送咗頭。

美國佬一開始波士頓屠殺都係掉石頭，
但佢地之後係本土成功建立軍火庫同民兵組織。
香港高難度好多，
唔會係本土建立到。
一黎地方細、二黎監控科技提升。
加上英國同美國隔咗成個海，
山高皇帝遠，好難相比。

香港海外建軍既話雖然安全好多，
但係同時比本土建軍accessibility低，
即係基本條件已經要一班人有外國居留權。

不過，難還難，本身要同第二大經濟體鬥就已經係難，唔可以期望有方法係易。
用唔方便換安全既發展空間，總比係敵陣內反抗好。

認同
但要諗下 香港掉石頭既步伐都遲。

睇返美國獨立戰爭歷史，其實唔係。
美國有真正既地方自治政府，
香港得扯線公仔港共。

當時英國同法國打完仗，
用高稅收將成本轉到去北美殖民地，推咗一堆貿易惡法 (1764 sugar act, 1765 stamp act, 1767 Townshend Acts)。

1765 年 反 stamp act個時，
9個殖民地入面有27個代表集合反對stamp act，建立咗日後組織革命既基礎，
個時d美國人仲叫緊自己做美洲英國人，
只係得少數人想搞大去獨立。
係我眼中其實同雨革差唔多，
不過人地係成功阻止惡法。

1770年波士頓屠殺 = 魚蛋
居民因為英軍打人，向英軍掉石，
英軍開槍射平民，射死咗五個平民。

1773年波士頓茶黨事件 = 裝修
革命組織茶黨扮成印第安人係英國商船掉咗三百幾箱茶葉落海。

美國獨立初期既民兵組織同我地而家其實差唔多，
都係平時返工，有咩事先去幫拖。
後尾各州政府係當中揀咗d精銳既成立大陸軍，都係唔夠英軍抽。

美國獨立成功，最最最重要既係歐洲其他國家支持(主要法國)。
英國同法國打完扙，法國輸咗已經唔順氣，
荷蘭、西班牙都有幫拖，荷蘭主要幫歐洲轉口軍火入美國。
基本上獨立戰爭初期9成軍火都係來自法國，
有d法國貴族癲到call馬去美國參加自願軍。
因為覺得幫美國獨立係榮耀黎。
呢個諗法同fight for freedom, stand with hong kong係一樣。
係國際建立出幫香港係榮耀，呢個風向好重要。
點樣將美國同香港拉上關係，
令佢地覺得香港就係以前既自己，
呢個係我地要打既媒體戰，
而唔係一味屌香港廢，同美國冇得比。

我提出海外建軍，除咗係靠自己之外，
好大程度係建立國際軍事支援。

高質分析

因為武肺無論大小國家都開始想反中國
真係要做好準備先

諗下自己可唔可以唔靠政府搵飯食
唔洗靠政府，咁到時要加入反抗軍就有本錢

做生意囉

所以共產黨咪買左董建華間船務公司

唔好咁諗
你叻做咩就做咩
就算再急，你唔識做都只不過係浪費資源

正因為難，所以成功個價值先咁大
其他地方邊有咁多人關注？
香港新聞真係日日上頭版

依方面係上一代人抵死
個頭開得好差
如果60年代有今日咁激，根本唔洗回歸

正解 共產黨點解可以為所欲為
就係因為當年佢地革命都流好多血

毛澤東金句：革命不是請客吃飯

有對等武力, 先可以挽回劣勢

好多人正評 睇嚟好多人贊成咁

至少值得討論
要諗點樣威脅政府

我打緊文講美國獨立戰爭點樣獲取到法國支持

極之同意樓主的睇法, 不過加一點, 就是加入警隊. 唔好睇少呢一招, 辛亥革命的時候, 就是因為很多清兵係革命黨, 或同情革命. 所以最終, 經歷好多次革命之後, 有一次成功.

gchi

呢個係最簡單獲得武裝既方法

信念要好堅持，唔好被洗腦

前線差佬打得最凶個d 就係2014年入去個d

打一大篇文又唔1999都唔係咁易

假設你俾狗扑完
又想忍辱負重入去拎支搶
咁又會唔會被洗腦呢
最大既難關反而係有個手足係你面前
你扑唔扑落去呢

個人傾向用錢買起而家既中資較實際

依家直接重建香港行唔通
冇自主政府 你做幾多野都只會送左比對家

扑 一定扑 做戲做全套

唔好再講道理

要光復香港就要實力 要投本土派
唔好再投泛民

of course

外有孫中山海外搵錢
內有黃興帶頭起義

依家孫中山開始現形（攬炒巴，海外流亡手足）
但黃興暫時一個都沒

等天琦出番黎

越南?印尼?

我打算將成副身價掉落去咖

秒殺樓主

憑香港人？我地咪即管放長雙眼，嘴硬無用，樓主自己講完之後做左d咩？

又啱 孫中山都有搞

七十二烈士
革命個代價好重

孫中山其實就係一個恐怖份子

有冇睇攬炒巴篇文？
佢話終於有人開post講東印度公司，
仲反應唔錯，
而且有人係呢個方向做緊野，
只係進度慢。

軍隊建基於革命意識，
我開post已經係推進緊革命意識。

就算我實質做唔到d咩野，
其他做緊野既人、
或者有本錢但唔知有咩方向既人，
都可以係呢個post睇到有幾多人支持，
係呢個方向發展既話有d咩問題、應該點樣解決。

態度正確

其實宜家嘅香港係時候要搞社會價值觀改革，事關香港社會嘅價值觀真係好腐敗....

無錯，香港嘅政制的確好有問題，但香港人自己嘅社會價值觀更有問題。

從來都無將人命當係人命咁嚟看待，永遠只會識得用外表、金錢、地位嚟衡量人嘅價值。

就算俾香港人上到位又點？都只會係痛苦嘅延續。

香港人，係時候要醒喇！你哋如果唔改變自己嘅內在，只會令痛苦繼續喺香港呢個地方蔓延落去。

大家試諗吓，如果香港社會無問題嘅話，2016年點解會有咁多學生哥／妹走去自殺。

無錯，係教育制度害死佢哋，但香港人所信奉嘅腐敗社會價值觀卻係壓死駱駝嘅最後一根稻草！

所以如果真係想光復香港嘅話，麻煩先改變咗個腐敗價值觀先！

香港人喺時候要的起心肝喇，我哋需要一個新嘅香港！

呢樣野我都同fd傾過
香港人未必係大家想像得咁美好
只係因為而家有共同敵人先可以暫時團結

內亞對東亞殖民統治最薄弱的一道鏈環出現裂痕
八旗內捲化先有章太炎、孫大炮
唔係按照呂留良和曾靜的歷史，反清份子會被雍正殺盡
列寧主義機器對東亞的統治類同，看似七十二烈士驚天動地，但佢地當時就同今日義士一樣，默默犧牲作為革命黨的政治宣傳，唯一一次的新軍暴動同黃興都無乜關係
先有空架子然後作為勝利者收割係成功學基本功

每個人都要裝備自己
唔係指武器
而係任何方面

劃定邊界發明民族，南亞手足算唔算香港人？烏克蘭手足算唔算同盟？連空架子都被人打成鬼同大台先係未能團結的主因

講得啱， 現在草埋啲錢結果就係畀基金畀律師費，咁真係無意思囉

衣d post 年中幾百個
多一個唔多少一個唔少

有得諗 但係點做?

佢地要不受傷 不被捕 豆腐造嫁

有無人提過black water同Légion étrangère

我只是從觀察中得出結論，並非我本人的經歴。

睇完呢個POST同攬炒巴個POST 個人覺得有部份可以結合一齊做

建立初期
由港人集資係海外註冊公司 進行部份係香港無法實行嘅計劃
區議會動議建立民間外交政策進行國際游說

管理
尋找有公信力嘅人去負責營運或以一人一票方式選出負責人
財政透明方面可能有難度 有待商確

資金
建立實際運作嘅公司 聘用海外流亡手足以足夠佢地繼續生活
若可行的話於香港境內都成立子公司聘用港人
如果能夠設廠 將生產出黎嘅賣返香港 以黃色經銷圈嘅優勢建立循環嘅資金鏈 至少可以減輕隨時因集資不足嘅情況維持運作
如果國外遊說工作順利更可以吸引外國勢力資助

可實行嘅生意方向
海外媒體公司 - 壹傳媒/其他語言嘅網絡媒體, 可進行有效嘅資訊戰
印刷 - 蘋果日報 出版社 等等
口罩廠 - 呢家都有手足做緊 雖然未知日後仲有冇水位
糧食 - 阿布泰都已經買埋田去種米 仲可以入口返香港
船公司 - 建立船隊

培訓
利用國際遊說以接納港人參軍之意願 當然要係反共架啦
比如話遊說台灣政府准許部份港人於當地接受基本軍事訓練
只學習基本軍事知識的話 亦可避免怕接觸到機密情報而被拒絕嘅問題
更甚者 可以係海外成立準軍事訓練組織

好不設實際咁 FF太多野出黎

首先響外國建立幾個有當地政府許可成立既組織同根據地
可以合法受國家保護
首選美國, 台灣
次選台灣既太平洋島國盟友eg 帛琉
或東南亞諸國同支那有仇

主要係成立準軍事團體
訓練同儲備武備,操練 (比如某d美國州份可以合法擁槍
次要係有幾個安全地方保護流亡香港人(手足)
亦同當地配合, 有d香港人可以去當地投資生意
促進當地經濟, 請下當地人打工
同時又請番香港人, 可持續發展當地香港人生存
用經濟誘因令政府支持

被通緝手足, 政治人物優先送去先
之後黃色資本家香港人, 打算海外工作既香港人跟隊去
咩行業既人才都要, 如果可以幫到當地一齊發展更加係bonus

鄭大既文真係好多野學
讀多d歷史真係好有用

遠水不能救近火

所以港共而家就搞歷史科

今日已經有義士被人告暴動 判入獄6年

暴動手足幫佢哋走最實際

同意 但係下下都俾錢俾泛狗打官司，最後都係被判坐監
咁做來做咩鳩

連戶口都無，領袖又無，香港人有錢想捐都無

建軍地點一定係台灣，初期可用中華民國香港支部落戶，集資同台灣買軍備

今日可以見到，港共再次打橫黎，係時候要考慮下呢個可能性啦

I mean aoe

呢樣野係要盡快出現同成立

7u

推多次

講係講得好岩.... 不過最短都可能要幾十年時間

所以第一步要做乜

我覺得成立海外影子政府

再集資成立主權基金

要左錢先

而家開始真係要諗更長遠

根本所有本土抗爭已死

成立流亡政府
建立主權基金

要諗下 有無可能買到一塊地
/一個島的主權

可以係上面 做好多野

真係建基於錢同流亡政府，搞掂呢個藍圖，之後既野再諗

應該先試台灣
係台灣整
1. 至少可以肯定, 短時間唔會轉向親中, 被出賣
2. 可以同美國有間接連繫, 成軍事半功估

乖啦，台灣真係唔入流

你搞呢d寧願美國個金融系統同對軍事既開放程度，可以進正訓練對基本槍械既認識

難聽講，台灣真係有民主，合作可以，但困係台灣就唔好諗啦

如果有睇過七武士，

香港人既心態就好似入面既農民，

拎住米飯去求人幫手，

但又唔試下武裝自己起黎

好多人唔鍾意大台

但要推呢樣野 係要大台
募集資金，國外聯絡

好難再一堆人tg 你傾我傾 搞好

呢個都要解決既問題

我同意 應該係美國搞

沒組織 係注定失敗

我覺得唔應該買島，而應該通過投資東南亞，影響東南亞國家嘅外交，咁嘅話即使手足要著草，起碼都可以有個落腳點。
而且投資東南亞仲可以輕易生產出香港人所需日用品，咁就可以將黃色經濟圈向海外擴張。

臺灣工業區而家爆晒位，就算我哋可以買到地起工廠，幅地都唔會平。而且臺灣仲要交好多稅，所以如果唔係要起高科技產業，都千祈唔好揀臺灣

200萬人 = 就輸就輸咁, 點玩....

一定美國，金融同軍事都夠開放

唔需要買島，美國大把地方啦

我地個目光唔係要圍爐，係影響全世界反中共

其實好okay

exact7ly
同埋以基金募集嘅難易度嚟講，美國可以話係最理想

有興趣可以入去睇下，台灣人做法國外藉兵團

揀個未發展既南海諸島 同南海國家deal 租99年

認真想去 唔駛係香港咁迫
都好適合想做科研搞科創既人

開頭咁諗無問題
但愈發展落去 假設司法公正 就算贏左 對家都係用納稅人錢
不如累積力量係外地更好 但實際有咩選擇 等勁人諗

郭文貴都有法治基金
香港人沒

南海大戰衝突 已經會出現
南亞開敵多兩個港口俾美軍

3個戰鬥群係5月20日係台海附近
要把握呢個機會成立香港人既軍團

唔好諗到呢d住，

諗好個資金同點成立影子政府

所以前提都係要等支爆

可以揀D同台灣fd 既盟邦

籌旗直接買起班仆街啦 我唔信二百萬人籌唔起

唔好諗台灣啦，真係要都係美國啦，好冇？

美國太遠
地利上太平洋島國近台灣會比較好
起碼可以重返香港同支援台灣保衛戰

當然美帝有支援土地更加好
仲可以直接拎美帝裝tim

同意台灣本土唔方便
而且太多共諜
台灣沒槍權 要受訓
點都係美國 去美國私型軍事學院訓練較方便

到現時都沒人願意企出來做呢樣實事

呢個係長遠，

你連資金，訓練人材都未搞掂，台灣唔好諗住啦，

利用美國係 金融方面我地可以集資，投資全球，

軍事方面，你輕易有軍事學校，你練槍都易啦，

請問？台灣除左做跳板，有咩好過美國？

而家運輸咁方便，真係打先係台灣集合啦

其實香港人除左海外建軍
仲可以係本地創業
黃色經濟圈唔係單係黃絲買爆黃店
仲可以黃絲創黃業

同意

研究對手

呢個人諗野非常連登:
大膽設想，可否在台灣建立一個「新香港」

沈旭暉:
🇹🇼 看到這篇文章，有心人，概念比較傳統。其實在21世紀，「新香港」、「舊香港」都無需完全局限於地理位置，聚居地也不用單一化，科技突破了傳統想像，不再有明確移民與非移民的概念，只需要維繫香港人的identity，有相互依賴的經濟體，那裏就是新香港。

▶️「高度自治」Vs「全面管治」，沒有防火牆的世界

我地要光復香港，而唔係去霸人地地方黎比自己住喎，兩樣野黎

推一推
佢會23/5分析 中共未來3年倒台既因素
香港人要自己成立海外自由軍/經濟圈
有必要時 接管香港

我睇完都笑撚左，

條友以為香港人好撚勁，同人談判？
再者，點解覺得香港人要既野，台灣人都要咩？
就算香港金融人過哂去，
都未必係台灣建立到香港既金融系統

要反中共，靠香港人武力反攻絕對唔得
不如放眼世界，要靠各國一齊封殺中國，
等待時機再拎返香港

香港人要走出去世界各地
建立更大既經濟圈，流亡政府，
以及一個富可敵國既主權基金，
等待中國仆街。

台灣只係跳板，
但香港人值得走出去更大既世界舞台

樓主提出idea幾好

美國應最好

香港人，肯告別賣慘未？

肯真正放遠眼光未？

Push 佢地開始想跳step 直接打 可悲

推殺狗喎？ 夠閪對家打咩

推極都唔上頂既？🤔

癡線真係推唔郁

唔上頂

推 G持

再推！

開 tg channal 未？

［痴撚線］多區特訓組向近萬學員發聲明 全面挑戰共產黨權威

好似販民咁， 起個台，搶哂啲咪，得一把聲，咁就係大台

你自己搞組織，好似本民前，民族黨咁
唔係搶話權，就唔算大台啦

啱 一百個人就有一百把聲
大台唔係泛指領導者
而係指唔容許其他聲音既領導者
可以理解做支共就係支支既大台

民族自強! 香港獨立！

有人寧願俾一萬去612 都唔建軍
幾時先會明白法治已死

第一次見零負評

屌 錯左

軍訓真係好緊要

軍校前一步係夏令營、雜誌、通訊社
呢個係一個組織力的考驗，絕對唔係無鄉土性、無號召力的小資產階級有錢人的新唐人街做得到
btw係，我直線屌9林榮基新香港論

和勇不分，意味你仲要ff可以同老泛民統一戰線兄弟爬山，不如依家就投降算了

等有力之士吹雞

唯有係咁

再幫推

推到實行

建軍

好po冇人推

而家推呢個post會唔會犯國安法？

高成本，冇光環，不了

然後一人一萬走去法治已死嘅體制打官司

agree